連登又變返區選前咁樣

又係有人話制度內抗爭冇用
又開始吹叫人投白票

呢啲招數玩咁多次唔厭㗎咩
自己「覺得」勇武靜咗就「覺得」係因為區選贏咗
我都唔知點講你好

「美國見到我地投票，會認為我地無意廢除功能組別」
我夠可以話「美國見到我地唔投票，會覺得我地開始政治冷感，忘記呢八個月以來發生嘅事」

都係個句，有票點解唔投
唔理作用幾細都好，都要玩盡佢

唔好咁多潔癖啦好唔好，有得食呢個人血饅頭就食咗佢

不推不是人

推爆佢

推

樓主都一齊幫手推下

原本諗住講完就算，好啦推下啦

國際戰線要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

輸打贏要 如果贏立會=我地係多數派
輸=制度不公 要求美國行使人權法全面直選

呢排成日吹風叫人唔好投票或者咪鬼玩功能組別
又話咁樣爭取唔到雙普選
但問有咩方法可以爭取到民主，班人又講唔出

大家你點睇細良叫手足問下自己點解比人捉鬼？
若果泛民唔支持街頭抗爭
咁會唔會認同泛民不死 光復不至呢句說話？

真．抗爭者：「求下你地唔好再玩尻香港人啦好無呀？」

民主問題來到今日，已不只是能否奪取過半議席那麼單純，最大的障礙是軍政府專權，癱瘓了文人政府和民選代議機構。

所謂革命，講求制度變革，大政奉還，還權於民。若我們只顧在現有的制度下抓鬮攤分議席，把立法會報廢（特首繞過立會立法及撥款）、警權擴大（擁護中共統治而非港人生命財產）和中聯辦干政（獨攬政經大權的幕後政府）置之不理，薩爾瓦多的此情此景，將會在未來等着我們。

你唔認同嘅話你就行另一條路，點解死都唔比我行呢條路

事實上區議會完之後你會見到好多係以前根本冇可能發生既事 包括停撥款比鄉黑 起梓樂紀念公園咁
一味係到堅持要廢除公能組別所以進軍公能組別就一定係唔可以接受要人投白票 仲吹到贏左就廢除唔到功能組別
但又唔諗下你贏埋功能組別 總票數過半 選埋個特首出黎之後 成個香港就可以由民主光譜既政府帶頭推動香港政制改革 到時你想廢功能組別 雙真普選 中意點玩都得啦
但係你投白票 射落海 到時又係反民主派贏 乜野希望都唔會見到

當你吹大雞投票就係endorse個制度
尤其係功能組別 你要諗贏左點 輸左又點
贏係講緊分組點票拎到三份二以上
贏左自然好 但絕對唔簡單
咁輸左呢 係咪就話要推翻制度
林鄭可以大做文章話係你班仆街吹完大雞既結果喎
咁到時點 我方士氣會點 大把手尾跟
同佢玩制度內既野唔係無成本的

又係嗰種「我即本土」嘅想法，意見睇法有異於己就係泛民，假設所認同嘅「本土派」只會有一種想法，呢種咁嘅邏輯真係得啖笑。
到今時今日仲係熱衷內鬥，講好咗嘅兄弟爬出真係講架喳？

廢文一推

唔知有乜好嘈......
以前毓民講全民制憲，
大家都知中共唔會允許，
咁到時咪行動升級囉。

要勇武都要塑造氛圍，
唔係拋句全民勇武就得。
選輸、DQ、出千咪好，
到時又可以全面開戰。

自己權利自己爭取 有得投一定投 投完就算即刻再決議廢除佢 都係人民嘅勝利 同埋根本唔需要諗美國問題 美國人睇野唔似d分化狗咁膚淺

同樣嘅講法亦可以放係區選到
問題係喺選舉外，香港人仲有無更低成本更有效嘅方法
有嘅話唔一定選舉，個人認為抗爭唔需醁拘泥於固定方式

今次嘅問題係功能組別應被廢除而唔係去進攻功能組別。可能係我跟得唔夠貼啦，但係我未見有人話白票。立法會一日存在我地都應該去投票，但絕對唔可以相信任何現行制度會幫到我地爭取香港人想要嘅嘢，例如真雙普選甚至獨立。
制度內嘅抗爭只係佢俾我就要，唔俾都冇所謂，都唔應該著重—因為制度內嘅任何抗爭到目前為止港共都有方法應對；姐係冇實效。

某人一上任，連登就多左一堆帶風向帶得更專業
真係當香港人傻仔咩 成日想模糊焦點
拉一派打一派，中共技倆
總之邊樣野攪到中共支那唔撚爽，就要不斷做。
做小石頭頂佢腳底又好，做大石頭阻住佢又好，總之就係要攪到佢唔舒服，Be Water

白票未有，但我諗就快吹呢個風㗎喇
我都理解你睇法嘅。我再思考下

全部都要贏曬 我全部要曬.jpg
理得佢之後點
總之同之前區選白票一事一樣
唔駛理佢地

ps近排五毛三毛係極多

毓民諗法係正常，但係果陣港豬個腦仲未開發，所以變左對牛彈琴。

你想行咪行，依家兩邊都係吹緊風咋嘛。

只係到時你地班撚樣又會道德勒索人話人唔投就係幫對家，然後輸撚左又賴我地係分化撚搞到大家唔齊心。

咩都往最極端既方向諗係咪真係有意義
假定左議席過半政府就一定會繞過立法會
將個情況無條件咁向制度內改革完全冇用去推論
我自己既睇法係當暫時勇武既行動未見到出路既時候
有條近乎冇成本既路擺係你面前 就係投票 而且要搶埋功能組別
失敗左 反正個情況唔會比而家更差
你可能會話 本身唔就唔認同個制度 入埋去玩係變相承認左個制度
但係你有冇諗過 萬一成功左既話
我地係可以透過進入一個我地唔認同既制度
達到改變呢個制度既成效
講白啲 當你控制左立法會 而對家連反對票都唔夠既時候
你要廢左功能組別 要雙普選 又有幾難？
到你真係成功廢左功能組別 香港人仲唔想點就點？

民主好撚貴，走精面抗爭真係有用？

我打個比喻，民主用要五蚊來換，但依家香港人淨係想用一蚊就換到民主返來，之後就用唔同既一蚊死r爛r磨爛蓆咁祈求有民主。

事實上你唔投就係變左所謂既中立撚
你冇幫大雄 變相就係幫左胖虎

政府依家已經用緊急法繞過左立法會，呢個唔係假設。

同樣講法唔可以放係區選度喎
剩係投票制同參選門檻已經決定左兩者本質唔一樣

你去搶功能組別無參與制度外抗爭，就係加入制度令抗爭者變成condom，完。

Push

你係幫緊個制度，幫緊中共。

香港人一路走來都係想play smart 想一蚊當十蚊洗
成日做少少野之後推上國際想人幫 想一分力發大變十分力
低成本 低回報 無野好怨

搞到支共同佢啲黨羽嘅我乜都支持

我既要議會，亦要勇武

當日佢用緊急法推左反蒙面法
換黎既係政加激進既街頭抗爭
而條反蒙面法被法院裁定違憲
佢自己都要上訴
點解可以講到佢繞過立法會係完全冇後過咁？
到時立會過半
議員動議廢除功能組別
佢係咪敢用緊急法禁止你立法會動議？
就算佢敢 到時你要勇武抗爭 你驚冇人陪你？
你驚其他國家唔制裁香港政府？

如果係咁容易用到而家就不停用啦

創功能組別唔代表要抗拒制度外抗爭
事實上天埼作為提出勇武抗暴政 一個制度外抗爭既先驅者
都係會走去參加立法會選舉
但係你地鼓吹既唔投票/白票 就一定係直接令制度內抗爭成功既可能性下降

你既類比係錯 你偷換左概念

人大釋法 緊急法 中央任命 佢要做一定會做
依家就算法庭判左違獻又點？法治公義係咪就彰顯到？

最後個兩個問題
係，要香港人勇武抗爭難過聖母童貞受孕，
病毒殺到埋身就死連罷工都做唔到。

另外，香港人既走精面抗爭先會咁依賴外國政府制裁，到時你仲比到利益人地去care你先算啦。

呢度嘅前提係「攞到立會控制權=有權廢除功能組別/要雙普選」
呢個前提理論上成立都好，但實際情況係「行政凌駕一切」。中共可以話違反基本法，港共可以話技術上唔可行。呢幾個月赤裸裸咁見到龍門一直任佢地搬，區會係咁檢控係咁，點解仲要信攞到立會控制權係對政權有實際威脅？
我好覺得立會應該要投票，制度內外一齊做。但論述同思維唔應該係覺得制度內嘅抗爭可能有用；純粹係立會呢個制度內制爭低成本—有得玩就玩冇得玩就算。

其實好易用，完全冇制肘
只要佢哋唔再怕商界就可以打破status quo

無稽
進入個制度=幫緊個制度
你地著眼既係一啲虛無既 理念上既表態
但係我著眼既係
如果你進入左個制度 而又成成控制左個立法會
你最終係可以達到改變呢個你咁唔中意既制度呢一個目的

呢個的確唔係假設，呢個係事實。
佢地底線只會愈來愈低

有種生物會喺選舉前出現 首先咬泛民 然後再勸大家投白票

咁你唔逼佢，佢點set低條底線呀

投白票死全家

但係支持選舉嘅人其中一個理由係覺得勇武現時已經冇用
覺得勇武可以推翻政府嘅人根本唔覺得需要玩功能組別
兩者根本有衝突

佢哋宜家論述係「勇武到頂，選舉係最佳出路」

其實現實就係只可以容許制度內抗爭
單係純粹要返工呢樣野已經算係個制度入面
試問有幾多位香港人可以制度外抗爭

你講既野係完全正確的
但係去到當你控制左立法會都改變唔到個現狀既情況
我相信係會有更多人 更加義無反顧地投入制度外抗爭既行列
你可以唔相信制度內抗爭
但係我完全見唔到點解要抗拒制度內抗爭

PUSH

真心想知點偷換概念？

你話制度內同外抗爭唔係mutually exclusive

咁
選舉期泛民容唔容許到勇武抗爭並表示支持？
定係會叫停「畫面唔好睇」既勇武抗爭？

泛民及其支持者接唔接受到制度外抗爭者勇武抗爭阻止選舉進行，令立法會無法換屆以換取制度運作停頓，作為2020普選立法會既叫價？

最撚憎係佢地成鳩日騎劫手足條命
勇武代言人咁屌人投泛民就係對唔住手足云云
成班棄選撚d理據全部九唔搭八
你問佢點解唔投得成好似民聯賤咁數泛民罪狀

同埋呢班人有個特點
就係通常當有理性po多正皮上熱門
佢地會即刻開另一個唱反調po推上黎
D手法語氣同peter,月野兔兔,玉蝴蝶d po一樣
都係冷嘲熱諷咁:xxx咁都唔裝修阿/xxx咁都係同路人/xxx出賣手足都投.....

區選結果係點大家有眼睇
投定唔投唔會因為班人出黎吹風影響到

大家想點做有自己自由
你話投有用，而我就覺得無用，咁我地係咪就唔係同路人？

我自己就一定唔會唔投票
因為目標好清晰明確就係 唔係要泛民贏係要建制輸
所以一定會投票

有票唔投正仆街 想要一個美好既民主制度 但又唔想投票改革

你有無諗過佢地可能有人就係會出去既手足，佢地代表緊自己條命來講？

兄弟爬山
兩條路線都要行
總之有票都要投

但係個問題係
有人覺得無用之後吹風叫人其他人都唔好投呀嘛
你唔投係你嘅事，但你唔好阻止其他人投

認真討論，負皮都放低下理由

你都無答過佢問題...lol

你俾我火魔票站，選舉當日殺警咩？

我從成本同效益去諗
我唔抗拒制度內抗爭—只要佢效益大過成本。如果「控制到立會都改變唔到現狀」會「引起更加多人真係會義無反顧咁加入制度外嘅抗爭」，我當然支持制度內抗爭as a mean to 鼓勵大家參與制度外嘅抗爭。
但老實呢點我唔敢肯定，因為我見到區會贏咗後依然有咁多制度不公義嘅事件出現嘅同時，區會後大家嘅抗爭活動少咗咁多（種種原因啦唔係單因為區會）。就算再次見到制度不公都冇實際行動作回應嘅時候，我好難接受呢個推論。

你覺得冇用，ok
你可以扔另一個覺得可街嘅方法出嚟，大家一齊傾下做唔做
我覺得ok，我就同你一齊做
我覺得唔ok，我會同你分析我覺得唔ok嘅地方，但我唔會叫你唔好做

我唔係唔明點解有人話冇用
我係唔明點解有人叫我唔好投

根據你既講法，咁可唔可以你投票你既事，唔好吹風鼓吹其他人投？

呢個根本就唔係真正多元

班人主要係想打擊泛民係深黃族群支持度
因為要令建制短時間復活係不可能
最方便就係扮激進派引起內鬥
將泛民數到變黃營敵人,同本土派狗咬狗
到時互𠝹分薄票源,分分鐘選到個熱狗入去直頭可以當建制多一席

我立場係本土優先,但泛民唔係敵人
鄺仔林卓廷許智勇飛機師...呢班點都係自己人

輸咗等多四年叫美國比民主？

咁你又有冇諗過唔係全部出去嘅手足都係咁諗
唔好成日攞手足出嚟，你講嘅野係啱嘅，就算你係冷氣軍師我都係用你個套方法

選舉近就有一班共諜走入嚟㗎啦，呢排啲五毛都活躍左。

真．抗爭者：「求下你地唔好再玩尻香港人啦好無呀？」

依個post

推佢老味,有票唔投害三代
多左五毛網軍風向post

Push 大家快啲辯論

唔需要比條問題引導
泛民: 制度內
街頭: 制度外

點解一定要二選一?
兩個options都對敵方無利
why not both? simultaneously?

如果你班撚樣論述係「勇武到頂，選舉係最佳出路」

其實係完全否定勇武行動對局勢有幫助，並且將選舉視為不得不贏嘅首要任務

如果大家咁都認同，咪繼續全副心力搞選舉囉，不過唔會再有勇武行動同一定會有手足投白票咁解

覺得咁可以贏咪繼續做，兄弟爬山呀嘛

我掉一個出來，阻止選舉e.g. 魔法票站 進行令制度停止運作，遊行示威叫價2020普選立法會，一日唔廢除功能組別，一日都無得選同會攬炒。同美國人權及民主法條文呼應，再促請美國助攻。

佢哋話我哋係偽本土真五毛
要割㗎

好老實講,冇

同埋就算係咁又點
同時有其他有出去嘅手足同佢地唔同睇法
因為出過去有代價就可以情緒勒索指揮全部人?
咁如果人地代表自己條命叫你打好場選戰呢

咁咪大家乜都唔做
等投票囉

區會大勝用左幾多鮮血同手足黎換取？

我反駁緊佢個講法個盲點啫，我知唔係全部手足都係咁諗。

入面個case根本唔啱用喺香港度

入面啲人以為選到個救世主出嚟所以唔再抗爭，點知個救世主係大boss嚟

香港人唔會投完個票，贏咗就真係覺得乜都贏哂，可唔可以唔好當香港人係白痴

現實大環境就係一日你未比佢地試均哂所有制度內抗爭既做法可以做到邊 班唔敢勇武既人一日都係唔會敢勇武
而當真係去到佢地理想中力量最大既制度內抗爭
亦即係控制立會 都得唔到佢地想要既效果既時候
反而佢地會說服到自己勇武抗爭

但係相信勇武可以推翻政府
覺得唔需要玩功能組別
所以就主動棄權
係直接助攻左個政權
同時令到對制度內抗爭懷有希望既人
永遠達唔到佢地既期望
變相永遠令佢地冇辦法放棄相信控制立會=贏
咁樣係阻止左更多人加入勇武

講多次 勇武抗爭
好多人唔敢參與 驚比人拉 驚冇左份工 呢樣個樣
係冇膽 係廢 係垃圾
但係情有可願

但係搞制度內抗爭 玩投票
你地相信勇武可以改變一切既
主動走去棄權 投白票 射落海
咁樣係蠢 係戇居
連對家都會同你講多謝 然後可能忍唔住指住你黎笑

佢地只會答你全民勇武

鬼唔知個個zombie咁衝對面得三萬係殺唔曬

但現實就係唔可能丫嘛

係唔係前線手足嘅意見唔重要，投票唔代表覺得勇武冇用

所有人嘅意見都重要
投票係另一條戰線

#114
我只係指出你講法有呢個盲點，並無支持情緒勒索人。

區選結果多多少少都分化咗民賤聯同林奠政府
外界媒體都會話民意大爆發 運動士氣高昂
咁區議果時如果大家都投白票 最後都保皇贏有咩好處？
成日話唔好跟港共制度玩 投白票
咁唔通你就可以即時建立到真正民主制度？

立法會俾政府嘅施政阻力會更大
如果到時佢dq或繞過立法會 全世界都會睇到
到時全部保皇係立法會又有咩好處？

你要咁講
獨立左一樣可以有暴軍
一樣港共2.0

一次立法會投票你就推到會有獨裁者
你笑唔笑

你咪自己睇番區選完之後點
好撚老實講 班素人都係食左依個饅頭
其實區選大勝既成本都已經好撚大

你論述係「勇武到頂，選舉係最佳出路」

其實係完全否定勇武行動對局勢有幫助，並且將選舉視為不得不贏嘅首要任務

如果大家咁都認同，咪繼續全副心力搞選舉囉，不過唔會再有勇武行動同一定會有手足投白票咁解

覺得咁可以贏咪繼續做，兄弟爬山呀嘛

投票冇問題
唔想含淚投都冇問題
煩在有班人不停吹白票=5毛鬼
聽完即刻想射落海

然後你唔投票 泛民輸左
建制係咪會容許到勇武抗爭並表示支持？
你點解可以睇唔到當建制贏撚左 佢地唔係淨係會同你講畫面唔好睇 而係會更加大力咁去打壓你？

又一個偷換概念,勇武同選舉幾時變咗對立?

咁你一直都比唔到具體而又可行嘅方法出嚟
啲人成日話人權法人權法
但點推動點執行又唔講
你同唔同意點都好，登記左做選民先？

屌票

制度內同外抗爭如果唔係mutually exclusive

咁
選舉期泛民容唔容許到勇武抗爭並表示支持？
定係會叫停「畫面唔好睇」既勇武抗爭？

泛民及其支持者接唔接受到制度外抗爭者勇武抗爭阻止選舉進行，令立法會無法換屆以換取制度運作停頓，作為2020普選立法會既叫價？

唔係我負評你的 都希望你可以反省下

7月1號手足衝立會嗰目的係咩？係要普選。唔係要贏功能組別。好想知就算贏到功能組別咁又點。根返而家區選投票比例，功能組別冇可能過到半，仲未計佢可以種票換票箱，再唔係DQ你，而改變行政長官選舉方法就要三分二票。

參與下討論啦，屈毛屈熱無意思架。

你覺得依家嘅情況係關區選事嘅話咪繼續一廂情願囉

無話要白票，只係覺得立會冇撚用，攞到過半數嘅可能性係零呀，功能界別係最大阻礙，其次仲有分組點票等等
仲諗住制度內改革？咁我哋呢8個月黎就變左渾渾噩噩乜鳩都冇做過冇改變過
唔好陶醉係個烏托邦啦，立法會同區議會係兩個投票方式黎㗎，照今年6：4，民選議席趨近於6：4，但係功能界別一定攞唔得多，好難攞4成(先可以過半數議席)

正如俾一次機會你，冇得reverse
辛苦路，但係好大機會獲得成功(即制度外抗爭、香港獨立/普選為目標)
輕鬆路，但係好低機會獲得成功(即議會內行動)

班熱狗自己選唔到就唔畀人投

Up乜柒

我係講緊依家咩？
區選完到武肺都有兩個月時間

我係你另一個一樣既回覆到答左你

講真 兩條路其實都好低機會 在我看來真係差唔多咁低 所以社會上先咁多人揀後者

梅花間竹咁做唔得？
根本兩樣野都唔係有你就無我

火魔票站會唔會傷到自己人先
點解要冒tk風險
定你覺得投票就抵死 唔比你隨機殺人就係幫港共維穩

其他野，有人夠膽做幾時做都大把人尊重啦

最好笑班友話棄選然後繼續制度外抗爭喎
到時遊行集會全ban,文宣照拉,fb講句野即被炒
黃圈俾人玩法律玩到收皮,手足有事冇有法定權力嘅議員幫
23條國歌法國教全部輕鬆過

到時真係抗爭條撚,我都唔想屈毛
但我好懷疑叫人投白票班人係咩動機囉
依家叻咗識扮叫春:係阿我係熱狗我係分化撚喇,有冇諗過手足xxxx阿

唔係要贏 只係要敵人輸！

咁7.1 衝入立法會班手足為咩？盤條命嚟話你香港人知唔認同個制度，佢地仲向台灣踎緊呀功能組別！

笑死
個人血饅頭係你食架咩？
可能係啦，你可能有份選
我投票俾任何一個人都係將呢個人血饅頭塞落個候選人個口度
再講，區議會贏左咁香港人贏左未？
我唔係你，唔要兩邊過半，係要70席直選呀
直選咪泛民拎得仲多，驚咩姐？

區選唔贏一早場運動就玩完啦

泛民要贏必須叫停勇武抗爭，因為會輸民意
泛民輸咗就被逼加入勇武抗爭
建制本身無論輸贏都會反對，建制輸咗唔代表佢哋會少咗反勇武力量，因為力量來自三萬恐怖分子

係囉你都識個有兩個月時間
呢兩個月發生咗咩事
中大理大屠校
你知唔知poly個晚死咗27隊前線

唔講勇武，講下身邊嘅和理非
根本佢地要有個爆點先會再關心，唔係因為區選贏咗就鬆懈

冇人話過要投票就承認左勇武到頂
反而當投票贏左都達唔到大家想要既目的
勇武既認受性同威力可能會得到正向提升
發現你三句唔埋兩句就有logic fallacies
唔知你係比自己個mind set trap住左走唔到出黎定特登

可唔可以遊行你嘅事,唔好吹風叫人行
可唔可以抗爭你嘅事,唔好吹風叫人出
係藍係黃你嘅事,唔好做文宣吹風叫人轉黃

救命阿

有票盡投

同

高調地覺得贏功能組別，再贏泛民特首，就改變到香港個制度

係好大分別喎

而加係去返2014年咁

中大理大區選前發生
你唔洗問我知唔知
我有份坐白車出黎
之後區選有投票

自己睇劉細良，佢係咁講
好多屈我毛嘅都係
我只不過引用佢哋
你可以當我特登

你點可以假設泛民輸左就會加入勇武
同埋就算泛民要贏勇武要停
佢地選一世？
勇武永遠都要因為個選舉而停止？
選撚到9月咋嘛 醒未呀

我就一定唔會含撚投飯民，只投本土，其他免談

上年勇武玩到咁選舉輸咗未?
冇民意就唔係選舉,成場抗爭都收皮啦
同埋吹到泛民輸咗就被逼加入勇武抗爭

建制輸咗咪少人制度內嘅反對能力
到時政府要隔硬黎嘅政治成本咪大大提高囉

你地扭六任d技倆真係呢....

其實唔太明 就算真係冇用 做又有乜問題
每次都係不斷試 唔得咪再試 抗爭又唔係短期嘅事

中 佢d論述句句都有哂既定立場 又多邏輯漏洞

根本選舉同勇武可以共存

唔好咁多陰謀論，好多本土派手足都唔支持選功能組別，應該全面杯葛選舉，令到選舉進行唔到更加好

依個就係我想表達既野。
成日講民主自由，但只要少數派唔跟多數派既去做，就即刻話你藍，話你五毛，玩批鬥。

咁我唔明你嘅立場係咩
你係想人唔好投票定單純覺得投票冇撚用

有冇諗過如果唔投
建制勝出
到時唔係「叫停」
係對面附和政府再進一步打壓

你所假設嘅mutually exclusive可能性好低
如果唔係612之後泛民一早割左
一路令我地走到嚟今日就係制度內外全部人(唔係淨係你講嘅politicians & protestors兩方)嘅團結

劉細良沈旭暉等論述係「勇武到頂，選舉係最佳出路」

即係完全否定勇武行動對局勢有幫助，並且將選舉視為不得不贏嘅首要任務

搞清楚邊個將兩者對立先好嘈

就係因為有班咁嘅人嘗試壓制勇武行動

先有人對選舉咁反感

泛民要贏必須叫停勇武抗爭，因為會輸民意

過去8個月睇唔到 你係咪以為泛民就一定係-o-o?

好老實講 個可能性係存在的
當然唔係100% 而且現時情況黎睇
選贏左個政府使橫收你皮既機會率係好高
咁你唔投 等呢件事成功唔到
對你又有咩好處？
投個票又有幾難？

咁我哋呢8個與哽咗咁多催淚彈、1萬個手足被禁錮，被自殺，究竟有咩得著？
我唔反對選立會，只係唔想選完又冇晒抗爭行動
雙管齊下係最好，投完票就跑番上前線啦唔該
唔好覺得“我做左嘢啦喎，番屋企unun腳先”

Btw唔駛講咁多，呢度多狗，雖然我唔同意你意見但都想你小心

我一直都係選民，
區選我都有跟大隊去做「民意公投」。
點解今年咁重要？就係因為難得立左人權及民主法，而入面清楚列明2020要普選立法會。

我地應該做既係先高舉2020普選立法會既訴求，進行文宣、遊行示威去令共識同國際make noise，至少表達比美國聽我地係爭取普選上係同一陣線，認同人權法入面既2020普選立法會。之後set deadline港共政府唔回應就升級，不合作運動再去到勇武行動，到9月可以用勇武行動同罷工阻止不公義選舉進行為叫價手段令制度停止運作，同時促請美國政府立即制裁香港，逼使政府落實2020普選立法會。

如果你地係相信要搶功能組別可以準備好後備plan最後先用(搶功能組別)，但依家最低限度要搞返清楚唔同plan既先後次序。

就算就算到最後無曬辦法真係要投票，至少呢幾個月可唔可做盡制度外做既野先？

真 啲人好撚on9

當你3個勇武俾條命做得低一隻狗 你邊度搵9萬條命 仲未計真係打仗嗰陣會死幾多人

但選舉係汗都唔洗流一滴 一定更多人支持 始終人係貪生怕死

我覺得投票無撚用
但從來唔會叫人投白票

但我有個諗法
就係區會大多素人
其實都係借左場運動先當選

啱啊

無人話會擲人

多謝關心

但其實有分別咩
講與唔講 狗都有晒我資料
影晒我大頭

香港人既革命就係外判同投票

素人都起碼有4年睇佢做唔做到野 同埋資源決策上阻住少數派 牽制到佢地

但如果本身區選都輸埋 就一早玩完左

1）細良係垃圾，自己咁大影響力做埋啲柒嘢
2）認同。泛民一直想做大台，又話唔比勇武太「暴力」，之前又叫散水，講真佢哋對運動冇咩大幫助。不過重要嘅唔係要泛民嘅人去死之類行動先光復到，而係我哋每一個人心入面泛民嘅思維要死，真正棄絕教條主義，後生仔又好、中年人又好、老人家又好，都要用本土思想諗嘢，再而行動，先光復到香港。
不過可悲嘅係好多泛民支持者已經去到盲撐嘅地步，當泛民做咗啲咩仆街嘢都話不分化，唔比討論。個人覺得係on9。事實就係因為呢班支持者嘅盲撐，唔做好監察議員嘅工作，令到泛民咁多年做得咁差。每個人都係自己嘅大台，你做得閪嘅話我想屌鳩你咪屌鳩你囉。
政府唔怕泛民，只怕本土。

咁冇野喇，我係唔明叫人唔好投嘅人
其實我都覺得作用唔大，唔會贏咗選舉就贏埋其他野咁荀
但可能個少少作用喺日後某個關鍵時候幫到手
都係個句啦，投個票啫，點解唔做

4年
香港人仲等唔等到4年？

我咪講緊佢個講法唔make sense囉，睇清楚啦盲毛

1. 泛民選輸後要活命只可以加入革命
2. 你已承認泛民勇武行動有對立之處

打贏3萬隻狗唔難 甚至係好撚易
死幾萬個人就做到
咁之後既老解呢？

勇武要行動有人阻到咩,劉細良沈旭輝做咗大台?

咁你認為勇武點樣可以對當前局勢有幫助?
有冇行動建議同目標?

同埋人地講一句你就反感你內心都幾細膩
如果我話勇武到頂,經濟圈係出路洗路洗杯葛黃店?
我話勇武到頂國際線是出路洗唔洗叫停遊說團?

我真係唔明點解要係度玩埋d似是而非嘅辯論

等你地罷工都等咁撚耐啦

我係話就算 我係攞你既觀點去話比你聽
就算真係要停勇武 都唔係叫你停一世
係咪覺得自己第二句好撚型？

票站內外周圍都係人

可唔可以唔好淨係搵幾個字黎針
你會唔會諗下如果當日區選輸埋會點
同埋你覺得勇武去到咩地步 政府會讓步/收皮？ 係真係你要帶兵打殘支共 我俾4年你又做唔做到？

劉細良沈旭暉等論述係「勇武到頂，選舉係最佳出路」

即係完全否定勇武行動對局勢有幫助，並且將選舉視為不得不贏嘅首要任務

因為有班咁嘅人嘗試用選舉壓制勇武行動

先有人對選舉咁反感

唔好同我講咩勇武
從來無人迫你地一定勇武條路
但你地連罷工都罷唔到

區議會就知白票撚射落海撚投建制撚先係小數，佢地仲少數過藍絲
但同藍斯一樣聲音被放大

推一推

受人錢財 替人消災

大力推

投票只係手段

你見到對上已經好多人用勇武到頂去否定勇武有用

你係叫緊人放棄公民權利,佢係叫緊人行使公民權利
咁都可以魚目混珠仲學人講make sense

薩爾瓦多嗰陣時根本唔係反對派掌權

而且你可以好明顯咁樣見到

美國嘅國會議員有警告個總統

無人要你地一定要行勇武條路
選舉外都有好多野可以做
罷工有無試過？

立會又唔同區選 好可能出現總票數多過對家
但當選人數反而少啲既情況
所以每一票都顯得格外珍貴

agree

叫人一刀切唔好投票嘅人
不如你地講下廢除到議會之前可以點做
唔好剩係講就天下無敵
現實中畀建制攞哂70席好無?
跟本議會/街頭抗爭係無衝突
唔係我今日投咗票 聽日就唔會上街
點解一定要否定其中一邊?
無錯 最終目標係廢除功能組別
但當中一定會有演化嘅過程 無可能一步登天
但達成呢個目標之前 點解要否定任可一個可能性
你地係講到好勁 但係講就易 做就難呀 唔係每個人都可以好似你地咁勁 話要做咩就做到咩

仲有 可唔可以唔好自以為自己看透世事 係到冷嘲熱諷 當其他人都係白痴呢種態度好乞人憎

同埋 講明兄弟派山
點解唔跟你個套就係出賣你?

如果係要贏立會
就唔該玩初選
唔好出黎撞區

我叫人唔投係base on香港要既唔係改革，係革命。
如果係發展成熟既公民社會，我都想人人淨係投個票就可以返屋企unun腳啦。

你拎走我個前設來講做乜

屌你老母我幾撚時否定勇武呀
我就係我，劉細良就係劉細良
佢唔係大台，唔代表我，亦唔代表其他人，唔好再copy&paste

根據你邏輯其實罷工黃圈甚至做文宣都係否定緊勇武，咁你係咪要反對埋呢啲抗爭方向

同埋你睇返#180
我根本唔係100%反對投票，而係覺得投票應該放到最後做last resort

聽多啲劉細良
你就會發現佢哋真心想叫停勇武一世

推到有人討論呢個方案

因為罷工無用香港社會除左醫護同某d行業外其他全部都可以靠支那專才取代
工會亦未必有法律保障 無得寫包單實有公司請返
同埋社會結構就係大把中至上層都係藍 甚至紅底 嗰d人唔罷嘅個市係唔會停擺

勇武到頂=勇武冇用
乜撚野邏輯嚟你up乜9

原來由10月開始吹勇武退場等既罷工係無用
我真係好奇呢幾個月香港人做緊咩

岩
[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

其實投票唔係話投就投的
好似最基本大家點派候選人先唔會撞區
Detail到統計返各區分別有幾多票係落自己袋
點樣配票先可以最大化個利益去送最多既人入去
時間真係唔係特別充足

試左未？
點解一下就咬定罷工無用

組織公會罷工
轉頭話罷工無用
手足可以等到幾耐？

你係咪真係有睇#180架
我提議就正正係你地講既兄弟爬山

唔好意思 我無吹過勇武退場 亦無寄望過大三罷

唔該你死開d咪幫哂所有人假定立場

其實你唔buy佢你咪唔好睇佢唔好理佢囉
我本身唔睇佢 對佢冇乜興趣 比你講講下反而走左去留意佢呢個人 為咩姐？

所以我都話
如果要贏就唔該玩初選配票
唔好再好似之前咁撚柒
同光譜撞

我無撚假定你係咁喎ching
連登的確係10月吹退場
我覆你原來係無用咋喎做乜鳩

但問題你唔投只係代表你輸咗唔係代表你改革囉
你有本事買槍買炮返黎打就係革命
有票唔投俾對家大勝都係革命?咁不如玩返絕食啦

棄選點令到公民社會發展成熟我都想知
好似上面話令泛民被逼勇武抗爭?

其他行動有冇講過勇武到頂？有冇話自己係首要行動？

你無法否認好多想選嘅泛民同依度好多打手真心覺得勇武唔再有用

叫我投票endorse佢哋我做唔到

但係我又見唔到本土派有得選（DQ)

所以根本冇得投

我唔覺

有票當然投
但鼓吹進攻功能組別就好撚on9

維新派同革命派對立唔係自古以來？

岩 所以黎緊熱門應該全部都係研究點樣初選配票既post
而唔係再係嘈應唔應該投票既post

無叫你棄選
自己睇返#180

你都識講選舉期間。街頭停幾個星期囉

無假定咁你個回覆咁單單打打咁怨婦做乜

同埋連登唔係只有一種意見 你睇到有人吹退場唔代表其他人都贊成，唔贊成嘅就會各有各做架啦

而家我個人覺得罷工無用 ok？

tui

從來都係連登話自己勇武既唔比人做依樣做果樣

相反每次勇武有咩行動所有人都會endorse

和勇不分係咁架咩? 點解一定要純勇武?

問題連登俾班五毛搞兩搞又變泥漿摔角根本乜鳩都講唔到
希望有高手巴打幫手整合個plan出黎再討論

推推推

推 大家過咗咁耐 仲未有八毒不侵的思考嗎

打大佬 對準目標

吊同路人 唔該借借 沒有興趣

好老實勇武已經有好一段時間冇再出現係大眾既視線入面了 唔係因為選舉 而係因為狗轉玩法 大遊行批不反再腰斬再濫捕 勇武都冇乜機會聚集人數
而家個情況唔係要玩選舉班人提起要停勇武
反而係勇武見大風向吹投票自己走出黎

好撚柒鳩同意

你#180講嘅野我唔反對得哂
黎緊如果有返大型抗爭主題可以係取消功能組別
但同時都可以繼續諗辦法贏功能組別
當plan a同b兩邊都做

如果到時民情足夠令選舉停擺
加埋美國肯介入要改變制度嘅我一定支持
但唔可以完全放棄打選戰嘅準備囉

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

有冇用唔講 我支持香港獨立 請問有冇候選人可以代表到我既政治理念 我上一次投票已經係幾年前投比果時班販民信徒打手屈係鬼既梁天倚 幾時再有支持港獨既候選人入到閘我先會再去投

推，等我pin咗佢

pish

半夜連登好大風

發發聲

其實自己出熱門望返樓主另外一個post咩topic
就知道一般人支持選舉既唔係會叫停勇武
而係會一邊支持勇武一邊研究點玩選舉

晚晚扎醒碌連登就激撚到訓唔番
分唔到係容唔到其他意見定真五毛

on撚9，會參與功能組別小圈子選舉，之前就唔好係到叫「五大訴求缺一不可」啦，學人講普選同民主，你知道咩叫道德倫理先啦，仲呼籲大家食人血饅頭，你食屎好過過

有班勇武永遠覺得支持選舉既人就係-o-o

推你呢個
班人正宗搵交嗌

推爆佢 支那狗用黎用去都係個招唔悶架咩

連登係人郁覺得係-0-0架啦
依家叫到話唔支持牛丸都係-0-0添

Pish

同意 不過岩你老母

啱

點解全副心力搞選舉，就等於否定勇武嘅功勞？

其實可以咁惗：沒有勇武，只靠選舉，依廿年嚟證明係冇用。只有勇武，不靠制度，我哋可以點贏？有冇plan？

我唔係話選舉大哂。事實上我哋已經冇分裂嘅本錢。你話我左膠都咁講，而家係泛民同本土勇武互相包容互助嘅時候，選舉冇本土勇武幫，泛民左膠一定仆直。

唔係淨係兄弟爬山各己努力。其實，多你一個真係多咗好多！

林卓廷，不了

有得加入警隊去改變警隊點解唔加入
有得加入共產黨去推翻共產黨點解唔加入

泛民依家就係太怕比人話佢地起大台先無咩做野

有
推反中共

最啱呢句！

樓主正確

正解
明明講好兄弟爬山㗎嘛
然後一大堆人回你
一係偷換概念
一係打稻草人

泛民唔抹黑本土已經偷笑啦！咁多年嚟，有無道過歉呀？無呀！

佢哋班人好鐘意作個
“區選贏咗勇武覺得贏咗唔使出”
無視咗理大之戰元氣大傷
然後係咁屌晒所有選舉
荒天下之大謬嘅論點

都成功阻到一個後生仔當選嘅~
完全唔明輸咗選舉點幫到場運動

up

為咗依啲分歧而將議會送比港共，值咩？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

乜戰線都要打
所有可行方案都要試
唔明有乜好拗

幫推

Push notifications

push

成個熱門都係垃圾post 一粒牛丸姐

白票五毛區選輸到仆街仲敢用呢招咩

而家全部唔講白票，剩係屌一輪進攻組能組別點衰點衰，去投票對唔住真手足

呢班仆街問佢咁應該點投就啞撚晒

一係就露晒底

試過有個答我冇本土投建制，戇鳩

又話投票對唔住手足 轉投叫我投「建制」，我屌

撚有人會投班奶共狗咩

再講白票 我打撚死佢

push 班人成個怨婦咁 由上年九月吹白票/無用論吹到今年二月

講撚到投票等於投共 啲邏輯痴曬線

駱惠窗講到明今次選舉係政權保衛戰 偏偏就有班話要抗爭既人唔想打呢場無硝煙的戰爭

美國佬搞中共都唔使見血 有班人總係覺得見血既先係抗爭

BTW呢啲論調陸逐有嚟 遲啲候選出名單個陣會更精彩

班五毛狗正乞衣

一邊現有體制內抗爭，即係投票選擇法律嗰啲
一邊體制外抗爭，黃色經濟圈文宣遊行等等

邊個話要二擇其一？

推呀

推！開始有人加個真抗爭者再開post增加說服力

一定要盡做

過半數36席可以選主席 > 制定議程 > 到時 popo 加人工, 23 條果 d全部可以排到尾

話完左嗰啲其實係自己完左

推爆佢

終於有番啲正面post

Push 各有各做

Agree

全民勇武可以睇下愛爾蘭
一輸咗就連自身文化語言都守唔住
無上前嘅又覺得無希望移晒民

我唔想香港人都變成咁
要明白每個人都有自己崗位
如果每個人喺自己崗位做多一步
或者我哋可以早啲贏

中共做嘢

總之我要親共輸

真係好撚多網軍

咁個雙普選去左邊？

變返區選前先好，區選後抗爭強度大減。

投就照投 不過投完本土派如果又俾人dq唔撚該泛民今之做啲嘢

不過點都好啦 啲規矩中國定嘅 到最尾其實都係要反枱

立法會同區議會都係為咗攞資源去陪養革命份子

唔撚該泛民配票做得好睇啲

推絕不投白票 仲記得元朗某議員差一票當選

勇武同投票兩者無衝突
唔係二元對立

你會唔會同條女拍左拖22年都未屌佢？

多5毛

大哥你而家仲係搵緊泛民喎

泛民會唔會同本土係當年冇係dq嘅時候出聲道個歉先 含撚都可以含得條氣順啲掛

一早講左就黎到9月一定大把網軍出黎
呢排已經個個post成班人出黎標籤連登仔做泛粉
目的都係俾人一個印象連登係泛民打手信唔過
到時想叫人投白投建制都易d

推，最多各有各做

區選就算 因為冇實權
但簡單問一個問題
如果你係曱甴平 你想控制住香港
咁你想見到香港係係
1）進攻功能組別，覺得自己有機會贏，入我訂位嘅制度入面玩
2）取消功能，全力配合美國徹底改變行政同立法嘅選舉辦法

拿我唔係問兩樣一唔一齊做或者2）點做，我淨係好簡單問，如果你係曱甴平你會想見到邊個情況（等你可以繼續控制香港），唔想見到邊個情況。
曱甴平唔想見到嘅情況係咪先係應該香港人要做嘅事？

唔使同果班人拗
唔好理佢地就得
衣家最緊要係登記功能組別做選民

隔離伍乞衣post大把人話屌同路人咪屌同路人
做錯少少野就公開屌到好似引戰
跟著話咁樣無野唔係分化
再笑鳩人濫用兄弟爬山

預左啦 五毛全面進場

有權影響特首人選，拎番否決權作用已大到痴線
定分化撚覺得自己夠黑警打

知咩事啦，同區選時一樣
總之要用選舉外嘅方法
選舉一定要輸
香港先有希望

Agree.

體制內外都要做嘢
唔支持制度還唔支持
但唔好眼白白俾啲小數派入議會打壓自己人

總之唔投白票，唔投港共點定義港共就睇你喇

連登仔最鐘意鳩up
講到 HONG Kong human right and democracy act會廢除功能組别咁

2 樣野其實冇衝突
1) 係9月選舉果一日做既野
2) 係我地每一日做既野

why not both

係體系入面搶資源 點解唔做？

各有各做 唔明班人有咩好嘈

推 共產黨又做野

所有戰線都要打

其實中共最想人地玩白票
有時係咪佢地帶風向無人知

咁快吹風

同意

推啊

一陣又會比人話泛民打手

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

推爆

等於打機，物理攻擊力已升級接近上限，就要點下魔力，話唔定會變成魔法劍，攻力突破極限

我從來只會感激勇武努力，我從來唔明點解投票勇武會變condom，兩種方法都要行，
但香港人唔該少d政治潔僻先

推+1，贏左區議會，贏埋立法會！

下，唔洗揾食咩，罷工，你養我呀？？

算啦而家連登係咁，唔熟基本法同議會制度就話要進攻，人地講乜就做，跟本香港人同個班左派親中嘅一樣

區選大勝，都唔知點幫到五大訴求，前排咪話想建制輸嘅，呢次選舉就冇吹呢啲風啦，因為建制冇左區選，而家入政府做仲高人工

勇武有時，選舉也有時，唔係互拒而係互補。唔好再製造分化。

你咁樣阻住五毛搵食姐

果d係5毛 做風向

推

區選前一樣好多人開post話要杯葛，結果最後有冇1%

又係有人話制度內抗爭有用
全面開始吹叫人投票

呢啲招數玩咁多次唔厭㗎咩
自己「覺得」選區贏咗，就「覺得」係光復咗香港
我都唔知點講你好

「美國見到我地唔投票，會覺得我地開始政治冷感，忘記呢八個月以來發生嘅事」

我夠可以話「美國見到我地投票，會認為我地無意廢除功能組別」

都係個句，有票點一定要投，不過唔好覺得係抗爭，如果唔係都係一直比中共玩緊

我發現好多post將所有句子調轉黎寫，全部都通順。投票當抗爭比多少少point啦。

p.s 我立場係覺得要投票，但唔可以認為投票!=抗爭

有票點解唔投，有屎你點解唔食，有鬼你點解唔做，快啲去死啦仆街

諗多咗
香港人唔會
香港人最撚醒
所以只可以行和平路線

我今日就申請左功能組別，唔單止要贏，仲要贏曬全部，咁先有能力對抗悪法

真，0成本我就同你抗爭
危險？冇左份工？不了

未又係班議助出黎帶風向, 抗爭左咁耐, 香港人一早知點玩
唔洗佢地出黎幫主子帶風向,

區選含淚投泛民我都仲明白
我就放長雙眼睇d 泛民點樣係立會叫人含淚投自己

推 咩都要做

最緊要係班保皇狗冇得食
而且再一次羞辱中共, 球證足協都係你既人都要輸,
駱猬獰又要食依隻死貓

投垃圾都係唔投俾奶共

你條柒菇碌係咪覺得白兵呢隻唔知邊度黎既youtuber熟華府過沈旭暉
定係又捉鬼，沈旭暉係暗共

屌你啦

你地交d稅喺制度內呀
緊係入去攞翻d資源出黎對抗翻個制度啦

d五毛醒左 多平台進攻
tg twitter都好多

雙普選 = Plan A
贏功能組別 = Plan B

睇到正負皮就知抗爭主流係會打選戰

fb tg 都一樣

或者咁講，主流係唔同意放棄選戰

對家文宣強咗唔少
一定要堅持各有各做
唔中意攻功能組別就唔好攻
但唔可以阻人去做
其實上年區議會既連登都係咁既情況
唔認為連登會好影響到現實投票情況
係熱門成日有呢d post阻住其他post

根本就係有得抗爭嘅地方就要盡力去抗爭
成日就話選完無用 / 選黎選去都係B隊
同埋成日區議員攞32k月薪黎講

除左做怨婦 派膠 個班垃圾5毛仲識做咩

邊個最唔想我地贏功能組別 咁都唔清楚?＿

投白票應該係弱智，同支那人同一族

9月選舉踢走建制

喺沈旭暉出完post，好多人喺facebook同連登度話沈教授"做咩要走番入制度，我地係要雙普選"，"選黃絲特首？DQ，釋法，講完"。

大佬阿假如我地真係控制倒立法會，選埋特首，冇錯佢可以DQ可以盛，錦米由佢做睇佢夠唔夠膽lor。佢敢再做呢D野，姐係話俾全世界知一國再無兩制。以前做呢D野莫講話世界，就連香港都唔多人關注啦。但今時唔同往日，佢再錦做就會令香港人徹底對制度死心同俾更大既動力勇武同全民反抗，亦俾理由美國同其他國家做野。

屌得好

講左咁多月仲係到吹二元對立論
唔係弱智就係五毛
仲要想spin個大台出黎

不造神 人人都有say先係運動重心

同意！

On9，當年03 23條立法係因為夠票 (田少倒戈) 否決先可以和平解決，612因為係唔夠票否決勇武先要出黎。 在機會成本角度嚟講，制度內抗爭係最細， 總好過啲人成日口講話冇用跟住叫人投白票之後就咩都唔做！ 兄弟爬山各自努力， 唔喺個口號咁簡單！ 要喺絕望中尋找一切可能性，凡係有一絲機會嘅都要努力爭取。

至少要係咁
每日就係要爭取取消
如果取消唔到立會選擇如期開嘅
咁無奈下係要投泛民
但唔好忘記邊個係plan A
大家又有冇盡力喺plan A到

支持
俾泛民出賣嘅感覺幾好

，

總之各自努力啦！

連登又變返區選前咁樣
連登又變返16年立會選舉前咁樣
連登又變返12年立會選舉前嘅高登咁樣
連登又變返08年立會選舉前嘅高登咁樣

平台會變，人都會變，但人心係永遠都唔會變

我係引用白兵
但唔係上黎捉鬼引戰
咁都係好簡單咁問1）同2）你係習近平你會點揀
唔需要因為段野係出自邊個，就算係出自陳雲值得問嘅問題就要思考

推
兄弟爬山 各自努力

請問邊到見到美國人叫香港人做住1）先？

兩邊都做，講完

已經唔會理白票撚 有時入post 會見到好多人俾我block咗

大家都淨係諗到贏選戰有冇用。
但冇人諗過輸選戰有咩後果。

輸選戰連社區抗爭都輸埋，影響唔到勇武，但肯定影響到和理非抗爭力度。而家擺街站貼文宣比狗逗都叫做有黃區區議員監察，人地至少真係文意代表，警察係照拉你但至少佢知你係區議員唔敢亂黎。選個建制出黎？貼文宣報警拉你就有份

兒家香港就係中國的春袋
你知我知共產黨都知
你兒家就係同佢反臺 玩到佢無錢彈藥
睇到中國死都要開工就知佢無錢啦
同美國黎個內外夾攻
唔比普選就無錢 就係咁
無大台 無商量
無普選 就無錢 就14億人一齊死

唔好一黎就話無用
做都未做點知
唔好理咁多 搶晒功能組別啲位先

2根本唔會發生。
抗疫都唔配合，何況「干預中國內政」？

兄弟爬山 各自努力

細菌同埋病毒攻擊人體嘅方法唔同 但都令到人病

細菌唔使進入人體細胞就可以繁殖 然後攻人嘅身體
病毒要進入人體組胞 透過人體組胞覆製自己 然後攻人嘅身體

你有無聽過細菌與病毒互相攻擊？

但我哋卻睇到同樣想打倒港共嘅人 因為投票唔投票 或者參選唔參選功能組別 而互相攻擊
連細菌病毒都不如

我諗你哋唔記得咗
支聯辦已經講咗議席過半已經等於奪取管治權
姐係喺中共眼中你攞到議席=違反一國兩制同基本法
就我當我哋嘅票數可以多過對家種出嚟嘅票
俾你過半數又點？你過得到宣誓嗰一關？你過得到中共釋法嗰一關？

勇武無錯係停咗落嚟
但唔等於係要投票去加持呢個制度
要推翻佢嘅第一步係宣傳杯葛呢個選舉囉

一日到黑捉住劉細良屌屌屌
你班友唔厭咖咩
叫上頭轉order 啦
呢條路線唔Work咖

又開工

投票投贏藍絲見佢哋死老豆咁嘅樣
已經值得投

因為呢度係連登，容納唔到太多政治主張。
呢度，一係五毛，一係就心胸狹窄。

推~太撚多分化撚帶風撚

部份人開始習慣
但係無可能比佢就咁完
等場疫情完就繼續發夢

最尾果句
但熱狗5毛唔會答你，只會去重覆自己理論

D理論copy and paste咁

心態都係問題唔好諗住有六成人好大機會贏
事實唔過半機會大好多
但唔過半又點?其實贏到33 甚至34席已經對政權好有威脅
保皇黨一定要做主席咁即係36 vs 33 或者35 vs 34
你唔係覺得保皇黨會全部人日日坐定定開會呀?

直接 block 咗佢算

exactly

其實係，成日問「贏左選戰又點？」
但其寶所謂贏都係得六成選票。

最弊爬嘅山根本就唔同

我就講雙普選 你就繼續玩功能組別
老實講你係要玩功能組別嘅話
當初打生打死叫美帝簽法案做乜

總之咩方法都做,唔好內鬥
共狗最想手足分化,唔好中計
先唔好理自己係咩派別同理想,對抗港共係最大目標

乜都要試，有機會多點力量都要做

又去到可能性嘅問題
咁立法會選舉贏2/3先可以改變行政長官同立法會嘅選筆制度個可能性有幾大？
都唔講建制配票（因為區議會人地都有配）
功能組別點票並唔係公開點票，隨時可以換票箱
立會過半淨係可以否決議案
但有人講進攻功能組別黎廢除功能組別係要奪2/3

爭取更優良制度 真係等於要先放棄現有制度？
即係你想住大屋，會唔會先賣左間細屋訓街？

白佢老母票

原來選個泛民出黎會同梁美芬一齊撐判刑合適？

戰鬥民族反政府，不是爭取變成垃圾會的一部份，而是用手將垃圾扔入垃圾桶。但在香港，卻會有很多智將說，最好的策略是要跳入垃圾堆，在垃圾堆內改革垃圾。

「現實啲啦，而家未有普選，就梗係搶住功能組別先啦！」如果是已經有的東西，是不必犠牲那麼大去爭取的。2014年時政府對你說過的「有票，真係唔要？把握機會，實現普選¹」，就是這種「現實未有梗係袋住先」的邏輯。未有飯食時，是不是要食住屎先？有屎，真係唔食？

而「未試過又點知唔得呢」這類邏輯，跟「未試過又點知屎好唔好食呢」是一樣的低能。林鄭未上任時，泛民亦跟你說過的「即管讓她試²」，就是「未試過又點知唔得呢」。至於「入體制內改變體制、左右行政長官選舉」，也是2017年泛民要做人大選委時的「要在建制內反抗建制、對結果有所影響³」。

比人呃一次可能係儍，比人呃兩次係蠢，比人呃第三次就只能係賤。你有冇份支持比機會佢哋試，而家啲屎好唔食好？

-

在任何選舉中，政治代表的實際意思，是這些人獲得的授權人數。原本這些中共操控的選舉，一直都是建制圍內人的獻頭遊戲。其操作和曾俊華相同，是一班有投票特權的人，及一班在業界圈子獲得投票特權的人，参與以多重間接投票去決定「香港人民代表」的選舉。但就算當中参與的建制派民選議員，所能代表的也只是87萬多人。現在好了，有所謂的本地「民主派」人士主動参與，單是泛民就是95萬多人的授權代表，即時已令那個選舉有多逾一倍的代表人數。在這些八奇的「策略性地保留一些影響力」下，就成為了選舉中的「多些人可以投票」，為這些中共選舉「擴大了民主成份」。

你好好睇吓思考吓

明明一開始就講兄弟爬山

只要唔好覺得all in咗選舉 唔好覺得贏咗選舉就等於贏晒 贏多場仗點解唔好？

不過始終要記住 選舉只係其中一場仗 並唔係戰爭本身

老師又贏
好波

推呀！大家一定要齊上齊落

投票，壓倒性勝利一定要

兩邊嘅目的都係抗港共
點會唔係同一座山

講美帝
所羅門都叫大家 Plan A, B 一齊做

講共匪
西環駱 xx 開口話唔可以俾反對派立會過半
共匪講得呢句即係表示佢哋開始驚因為反對派真係有機會立會過半

但而家反對派嘅支持者卻因路線唔同而鬧交
美帝見到就覺得恨鐵不成鋼
共匪見到就掩住半邊咀笑

分化撚出沒注意

有幾席差幾十票就贏到保皇黨 如果唔投/投白票個班都投埋就可以贏多幾席了

根本就應該兄弟爬山
始終最後邊條路行得通 我地無人答得實
最緊要係大家有共同目標
不分化

抗爭夠過左八，九個月，香港人贏左未？
照你個邏輯未贏就無用，唔可以做，白票
咁係咪唔洗抗爭？

唔投票就可以有70席直選？
如果因為你班人有票唔投，繼續比保皇黨過半數甚至過3分2議席，到時直接過埋23條，或者提出D pk議案清算手足，到時你班打靶仔就係親手清算緊自己手足

3年前社會仲係覺得打爆玻璃好暴力
點同而家連少魔都覺很濕濕碎呀

區選前都無停過啦

*火魔

咁你從何得出泛民唔會同建制一齊打壓手足？

七一係泛民議員係立法會外阻止手足衝擊

rtr

打仗從來係講資源控制同分配
同獨裁政權鬥係講毅力玩到最後睇邊個冇棋
區議會可以搶資源，立法會一樣可以
若然港共最後選擇廢議會既話咪睇下會引一個咩既風波出黎囉

咁而家有冇丫？
半年前連火魔都未有
係咁講以前以前

只係要對家輸
槍口一致對外

制度內贏唔到
1）功能組別架構太強大 我地選唔到入去
2）唔好低估民主黨賣港既決心 睇返民主黨往績 關鍵時棄票 人數唔夠時有發生
3）支那唔承認你有好多方法打壓你

實情係香港人都自私自利 想外判抗爭比選舉 唔好搞到自己就得

有票點解唔投
呢個係我地既權利

年年都用呢招真係

分析能力好重要

同獨裁鬥就係鬥那渣
泛民咪再政治潔癖，要贏就要不擇手段

連登仔特徵之一，私怨，鞭屍。

區選前明明打左最激的幾場大學攻防戰……

完全睇唔到同杯葛選舉有咩關係。
即係大家切入點唔同。
同黃子華講嘅一樣，咩政見，視乎你覺得香洗病得有幾嚴重。
你覺得所有野都係屎，自然唔會覺得有任何可取之處。票都可以種，選完都可以dq，冇錯係事實，但係杯葛選舉前，真係有更有效方法？

其實所羅門都有叫我哋唔好放棄立法會選舉

p

你中意見到何妖，老鼠芬之流繼續喺立法會扎扎跳咪唔好投

播左既種子 永遠都唔知結咩果
成個配套係哂度 咪當支線玩
浪費你幾多分鐘 區議員原本睇落都好無用 但你睇TKO 都比左好多支援手足
如果覺咁無用 能夠阻止佢搞 咁咪做
阻止唔到 佢照搞 個個射落海 樣野都會發生

叫人投白票死全家

佢地不停攻擊劉細良反而令更多人留意佢

有冇選舉你套理論都講得通架

1. 警察太強大，打唔贏。
2. 唔好低估和理非散水嘅決心，一到重要時縮沙，勇武就戰死晒。
3. 支那仲有老解可以同你玩

實情係香港人都自私自利 想外判抗爭比xx 唔好搞到自己就得

其實係，唔知為咩晒幾千個鍾係度討論每個人落街投票一個鍾充做到嘅野。

淫權法有咩用
美國咪又係口交部

五毛：你同共產黨有咩分別啊

有票點解唔投？你其實係咪支持袋住先？
不過超區都係民主黨關鍵出賣搞出黎
泛民不嬲支持開假普選袋住先㗎啦

推，好多五毛帶風向，証明立法會選舉係支共死穴

班友好煩，都說服唔到人，永遠都唔回應點解唔可以內外一齊做

半年咋，你講到二十年前咁
我仲未計胡志偉支持大灣區

支那五毛開始做嘢

清朝都係假立憲 之後加速收皮
時代唔同 係咪應該試下文武齊下
再講 泛民係柒 但唔好忘記好多野要佢身份先爆到同跟到 e.g 831消防份報告 同 林卓庭果批料
唔知射落海為咩

因為佢地話要言行一致。

要話比人知自己真係反對緊個制度wor，之後充綑綁連登仔死穴，eg 人權法 、令美國失望 等等似有幻無嘅原因。

我全部都要.jpg

唔比人覺醒？唔比人進步？

都係個句 有本土投本土 無本土投素人
無素人投白票

有咩？三百億照過

你果d例子都可以文宣破解到，而且係真係可行，過半年有目共賭文宣威力

進步左 d 乜？

所有因魚蛋服刑嘅義士都係私怨

尹兆堅繼續唔返工唔投票
議會內抗爭？叫佢開會都唔得

你唔覺得佢地由六月開始有進步嘅就唔辯論啦，冇意思。
香港人自己都進化左，係有班人永遠停留係以前。
而家屌人果班以前連遊行都唔知有冇去過，唔講以為個個都做左廿年社運人士

成日叫人再試立法會 唔該約法三章先啦

泛民班人俾唔到信心我地呀

好簡單
唔係要泛民贏，係要建制輸
票一定要投

三毛們
屌你老母肺炎狗

我唔係要泛民贏，我只係想建制輸。
本土出到人我一定投

同意，push!!!

不能同意更多

本土>泛民>>>>>保皇

推爆呢個

諗下建制派輸區選嘅時候
建制派同埋藍絲帶咩嘴臉就知道
就算真係冇用
我都要呢班垃圾喊幾日

咁你想點求制度變革?
你依家係想要求共產黨變，會唔會太好笑?
你手上冇籌碼想點樣同人玩?香港人連槍都冇枝，又未服過兵役，點樣對抗警權既槍?
唔係口講焦土，攬炒成個政治體制就係有出路
聽日黑警拉鳩哂你班焦土派再暗地送中，你仲想點玩?
有批人成日覺得放棄議會就會有出路
你都傻既，有錢有炮先有牙力
放棄議會即係直接將舊錢送俾大陸同保皇黨啊?

至少可以贏國際場面 同笑鳩班藍絲同保皇黨

借人reply

依家係一堆勇武, 比人中共既高級紅-沉旭暉,呃咗去投票, 放棄抗爭呀
唔係邊個割邊個既問題, 而係我眼見有一堆手足, 比佢呃咗去另一條山路, 嗰條山路上唔到山頂。

中共既目的, 就係要拖死香港示威,
一邊繼續吸美金
一邊用新疆法
一邊用要疏導示威者反政府情緒,

以上3點, 只要講"投票可以贏到共產黨" 就可以做到呢個效果
半年後, 選唔到, 泛民/ 紅底暉/港豬 會出黎講, 今次議席多咗好多, 五年後一定成功, 比我地試多一次, 一定有個黃絲特首, 到時, 一樣會有一班盲目唔思考既人去跟隨。

我就係要出黎屌醒呢D 人, 唔好比假希望呃。

P.S 你可以投票, 我都會投票, 不過投票唔屬於抗爭, 係順民, 係聽中共既管治

五大訴求 缺一不可

講出重點

23條要過依家都過到啦 又用依招

咩叫講唔出 係講左冇人聽
起碼有一班人講緊請美國用香港關係法做籌碼
迫中共實現2020普選立法會
即係我地六月果陣嘅攬炒
不過今次有人權法加持 威力再大啲咁解（人權法講明要保障香港2020普選

係呀
畀國際社會睇下香港嘅民意係點
要話畀全世界聽，支持香港政府支持中共嘅只係香港嘅少數派

你覺得=主觀判斷含泛民
不了
成日雪雪聲

信投票同勇武係有衝突嘅，根本都係傻仔。
我就唔明個咩咩暉幾時做左大台。
人地可取嘅就去聽去做，唔可取就唔好做。
而家個個冇獨立思考架咩？

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

又走翻入制度撚
同白票撚都係五毛

我喎係要泛民贏，係要建制輸，本土出到人我一定投。而我上屆立會都係投本土，唔明咩野雪雪聲

分明五毛黎架 勇武同投票明明無衝突
就好似制度內同制度外都無衝突 偏偏要叫人放棄一邊

講得啱
成個區議會成效在前都話無用
唔係蠢就係壞

推

推 btw有無啲呼籲人登記做選民ge poster啊

唔好扯開話題啦
講緊你射落海港共下屆就會繼續做乜都得

到時輸左唔好問點解 盡做

連講一句有少少進步都話我奶飯民，真係不得了。
事實上我都唔係投飯民，比人扣帽扣到笑左

成個post都係五毛
或者泛民打手，不用分那麼細

大家真係要小心泛民捅你一刀先
已經好多次
魚蛋
關鍵一席
梁游
捉鬼
佢地已經多次同中共統一戰線打壓本土思潮

仲想我投票？
不了
白鴿公民袋道歉都冇

總之有本土我就投本土 冇本土我就唔會投泛民
最好你就唔撚好搞個選舉 反正冇撚用

啱啱早你幾個reply先有條友話投票=endorse個體制喎

多年嚟都冇認真嘅泛民，根本一早要喺政壇上消失

PUSH!!!

五分鐘畫文宣

個焦點成日由 投票<—>白票 去左 泛民《-》本土
真係好撚煩...
明明個討論焦點就唔係投邊個上面
黃定藍都打架啦選舉戰。

請問依家有乜佢係做唔到 大把方法繞過立法會

同埋如果用你套邏輯唔係應該選立法會
係應該全民入警隊

大主席唔做其實已經畫出腸

一到深夜就好多怪post

同意
推

讙會有無用睇返過去廿幾年就知

每次選舉都講呢堆嘢係因為有班老政棍想繼續做議員

完

有三萬個黃嘅入警隊可能真係有用架，係連登仔唔接受多線抗爭可能姐。史上好多政治事件、革命開端都係有內鬼篤灰。

不過算啦，講呢d實比連登仔笑、屌到反艇

保皇一定要輸

後生如on q都一樣

知唔知點解近排咁多熱狗？

啱呀 年年都逼我含撚 我唔撚會含喎今年

真係唔撚明點解路只可以得一條
抗爭係制度內外有位就要入, 你從來唔知邊條先會成功.
老老豆豆我自己唔認為街頭抗爭會成功, 除非再升級做武力抗爭. 但我仍然會去做會撐. 點解? 因為要一齊行落去囉.

好呀，約埋你一齊投建制啦！正

區選贏咗個陣全世界都支持 人權法都即刻過埋

各有各做

上次區選大敗，今次早左半年玩分化。

有無3萬thx文宣

一路比泛民洗腦話功能組別無得贏

依家計計下又話有機會

仆街真係比佢呃左好多年

白票撚 根本係五毛
一定要死全家 佢地比藍絲更加要落地獄

推，一定要投票

All in建制最好

不如 講下點樣搞功能組別啦

所以我完全唔理解 功能組別冇用論

你打贏左立法會
然後政府唔理立法會
咁先完全揭開裙底
俾外國勢力大條道理撤資同埋制裁香港

依家就係有班美帝左膠話
香港有立法會呢塊遮醜布呀嘛
都冇事
香港好撚民主
咁撚大個立法會直選
制裁香港大家都攬炒
我先冇咁笨柒得罪中國政府

所羅門一個係推唔郁成個美國政府架

點都要泛民含返次先識死
唔係佢永遠覺得自己條路線先係多數
實情係被迫投佢

不過佢輸姐係建制贏所以都係要永續含撚
Ya

你知道立法會係比例代表制架可？
佢輸極 就算任你up 都唔會好似區選咁
最多有關錢既就繞過立法會 依樣野跟侵侵學就岩

好明顯有班柒頭又吹風喇, 日撚日吹做乜柒都無用
白票撚係區選仲未縮番佢老母閪?

你邊位咁把炮叫得郁藍屍唔好投票

組工會
衝擊功能組別！

屌
個問題一直都唔係喺比例代表制度
問題係功能組別呀嘛
自己返去睇立法會投票記錄啦

錢嘅嘢要繞過立法會？
我就好想知你個獎券基金有幾多錢派啦
咪試吓走去唔批財政預算案囉。

唔覺輸左會士氣有問題
跟本大把野可野瀨
好多香港人一早學識左輸打贏要
倒返轉你唱淡泛民玩內鬥啲士氣跌得仲快

美國可以用國家安全繞過國會起圍牆
雖然我唔知香港用咩理由 不過如果你覺得仲要跟規矩既 你就真係太天真

又扯開話題，係咪回應唔到就扯東扯西
我問緊射落海對抗爭有咩幫助呀
學下回應問題唔好好似班狗官咁東拉西扯遊花園好無

幾日前我本身係寫：

我覺得要攻立會過半可以，前提係
1. 全世界知道制度不公
2. 選舉不能耗費其他抗爭資源，應避免成為抗爭焦點

如果候選代議士有類似梁天琦嘅革命思想，有全面推翻現有制度嘅覺梧，我會比宜家更支持全力攻立法會，甚至功能組別。其實好多人點解盲反制度內抗爭，係因為代議士一次又一次令大眾失望。非不信任代議士動機，而係不信任其能力。

如果政黨中人可以進步成體制內革命家，而非繼續做敵進一步、我守一步嘅抵抗者，問題就易解決。

未來幾個月真係泛民重拾大眾信心嘅最後機會

但係一鬧泛民就俾人屈毛
想泛民本土化換嚟嘅係冷嘲熱諷，話我哋係少數一定要妥協
求仁得仁
而家我一撚定唔會投泛民兼做白票撚
屈毛屈得咁開心

要反對總會搵到理由反對
激進本土可以搵到El Salvador話選完無用
我夠可以套用東德同捷克話全民罷工同勇武都無用

係你打稻草人咋 我幾時講射落海呀傻仔

駁唔到就自己作啲野出黎屌 笑唔笑死人呀

推撚爆你，班冇用冇用撚收皮啦

好行唔送

講得出啊，三罷癱瘓政府立法會全民勇武，你做唔做先

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

推

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

我都講得出，一日一把槍殺上中南海。
支持

咪係
依家叫你哋揀一邊企咩 係要兩邊企哂呀

( 九 ) 如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定。

立法會無用係最撚戇鳩, 咁就連直選都唔應該參加. 因為係支持緊呢個不公義既制度. 全面體制外抗爭. 共產黨就最開心過晒所有惡法再依法施政 逐個捉.

立法會之前停擺咗好耐, 就係有 d 立法會議員玩野. 咁講乜都可以繞過立法會佢洗撚陪你停擺. 重有就係最好粗暴行政手段等外國睇到香港爛成點. 唔好再係香港投資轉去外地等中共失去最後既透氣孔.

咪係

我一路講緊佢選完立法會先過23條或者立法會對家過半數就會用「民意」去撻鳩香港人呀傻仔

咁係你自己唔睇清楚我講乜就拎住我講23條出黎柒咋，依家佢點推呀比少少思考能力得唔得

自己諗囉咁大個人。
你投咩野唔駛話比我知架喎

吓唔投泛民=要all in 建制？

係咪平衡時空，一直都講緊要無孔不入，寸土必爭。

都唔知佢計乜撚 差咁撚多票點有得贏呀

班人乜都會話無用

其實人權法冇講明呢一句

呢句唔係真係一條法律條文
人權法治支持香港2020有雙普選
而呢一點只係一個指標俾佢決定要唔要制裁香港

最後果幾隻字已經講完 中央政府決定

繞過立法會其實係睇美國學

一直都係各有各做。
不過算啦，自古文將同武將都係有衝突。
至於團唔團結到就睇香港人有幾多智慧。

我俾埋個理由你
係獎券基金
關愛基金
香港好撚柒多基金

點解要喺立法會入面搞抗爭
因為你做到主席
係既有的規矩下搵錢
用敵人的資源搞抗爭
最起碼可以接濟下啲流亡海外的抗爭者

一個立法會議員月薪連埋津貼幾十皮
呢啲唔係錢嚟㗎？

你要明白規矩唔係俾一啲唔守規矩嘅人用嘅
規矩只係用嚟話俾啲一般人知
我哋跟足規矩㗎啦你就唔好嘈啦
用嚟撚傻仔咋嘛

你真係無腦何已完都講左可以點推啦

仲講緊民意 你on唔on9啲呀

你個腦仲係諗緊佢地會跟規矩 真係唔知

笑你好定點 仲叫人要有思考能力

「而家有一部份人對泛民失望，如果大家係不斷屌9呢班人，真係假熱狗都變真熱狗，屌走晒啲票，我又想問咁樣好理性咩？」

By Gay巴

唔係

只不過中共真係會從心底入邊笑出黎
通過23條第一個就封撚左連登

好多人淨係睇到果五大訴求，無視左其實立法會甚至區議會都有唔少動用資金嘅能力。所謂規矩，係睇邊個掌權，中央係唔會起個公園搞個基金都要搞鳩立法會，係有政治操作中央先會高調干預

識玩

你都講晒 香港有咁多基金姐係你認同繞過立法會係好容易

做主席講年資泛民唔敢做 結果就係白頭佬咁囉
如果拎幾十萬就搞到你早啲講啦 夾都夾比你啦

我都對泛民失望，但我諗同選舉制度無咩關係。我唔係要屌票，係想叫你投票，投本土，ok?

如果最後得兩個爛燈選擇，我會選擇冇咁爛的橙

咁個問題係咩人做，而唔係因為泛民廢就冇需要選，本土興起係咩野？

全面戰爭呀 幾細微都要做

梗係加大力度收買美國政客吹風叫人投親共總統，事成一腳踩死你班曱甴都冇人阻到

如果你唔忍心兩個都唔揀 以後你都係食爛橙

制度內、制度外同時抗爭
無衝突

更正先冇本土情況下都係要投泛民，驚我表達唔清楚

邪惡熨斗呢隻五毛咁出名, 好心換個account先開工

睇過你幾個post既回覆，你閱讀理解真係好有問題
我講緊佢要一次選舉贏去正名呀屌
跟乜撚野規矩，定你on9到以為我講佢地想贏立會就係講緊跟規矩

就算七百萬市民都投白票都唔見得以後有得揀

係囉成日話阻住香港建國
問佢點建又唔答講一大堆廢話遊花園屌下泛民就當搭咗

推
有票就投

agger

On9仔以為我講「民意」係人民意願？
我講緊佢地要拎多次大比數議席呀
唔好鳩屌啦，佢地部署緊兩條路呀
用埋引號都唔明，話你無思考能力無錯架

不如問下想玩功能組別班人，如果控制唔到議會，會唔會帶頭暴動先？
定係屌兩下d官出下片當做左野，打晒飛機咁先？
Plan b又唔得個陣點先？暴動又唔敢，係又議會抗爭廿年到你個仔個代又掉汽油彈，又有一班人醒覺，跟住醒覺完又入返議會抗爭無限loop。

五大訴告都可以有plan b，唔怪得泛民之前提話暴動罪減刑三年，手足唔洗坐十年喎，坐三年出返黎係咪又係plan b？

收錢網軍吹風，又有人真心覺得有道理吹埋一份
呢樣就係點解文宣戰以至國際線咁緊要同咁難打

除非你地係有信心可以係立法會選舉之前取消左依個制度
如果唔係大家唔該都係乖乖地投票

泛民搵食姐 條路線行唔通自然會轉條行得通既路 或者有人睇到機會就會出黎迎合選民
點樣唔見得有得揀 就係因為你地驚咪食爛橙食左幾十年 不過見你都係想繼續食 所以我都係留返比你

各有各做。
勇武繼續做
議會繼續做

叫議員去搞暴動
同叫勇武去選議員有咩分別？

非建制又搵食，建制又搵食，你想比邊個食多d。
定係你係度打字都係搵緊食？

乜原來投咗票就唔可以抗爭呀
兩邊都做唔得？

依家既局勢仲要比例代表制要拎大比數議席 我真係笑左出黎 你都係收收皮啦
民意就係民意 唔好學埋政府啲小學雞野

都係個句 我唔係剩係要泛民羸 我係要建制輸

叫人投白票呢招用到爛了，區選都唔中計點會家下先中

選輸左仲點出黎抗爭？
你話選舉唔公平 但係你又去選
贏左當然無問題 輸左先出黎抗爭既話全世界都覺得你輸打贏要

同你講野真係晒氣 永續食爛橙啦你

抹黑本土，屈本土派咁耐，道個歉都唔肯，想人投票俾你？食懵咗？

其實整個decision table 就明
投 /選贏
Y Y 中共輸，再作啲文宣嚟執返咋沙
Y N 中共贏
N Y 中共贏，不存在logic
N N 中共贏

到時搞唔掂功能組別，但 d 人又投晒白票，咪即係又比保王黨贏？
到時你真係搞得掂功能組別，入面係黃定藍有咩分別？

有得投，投左先，白票只係投降。

得票六成果邊輸左出嚟抗爭點解會係輸打贏要?
同埋比例代表制點解要投泛民
投本土素人都得咖

分化支那閪死全家

我咪講撚左囉

重有就係最好粗暴行政手段等外國睇到香港爛成點. 唔好再係香港投資轉去外地等中共失去最後既透氣孔.

快撚 d 叫中央政府廢左立法會啦. 重有, 繞過立法會一直有做, 洗撚學美國咩

1997 年到 2020 都重未所有野都繞過立法會, 咁廢

你以為外國睇唔到？個世界講利益架咋

投唔投資關咩事？中國擺明插手咪一堆外國衝住去奶去投資

On9自己睇唔明就屌人小學雞野
柒左就縮返入老母個閪度啦

依家港共做 d 乜野比泛民阻到？

keep 住推

兄弟爬山

冇人唔比你行
不過我唔跟你行你咪撚走黎屌鳩我囉
你越屌我我越投比對家

依家議席比例幾多呀

而家咪又係想過咩例就過咩例
如果你仲信佢個議會有監察修例嘅功能 咁612做緊咩？

依家就係過唔到半咪搞成咁

關咩事
泛民贊成送300億比工聯會
比曬70席你都係過架啦

凈係叫人兩個都唔好揀，香港全民勇武到就唔洗搞到咁啦
又唔諗下實際情況
繼續活係理想入面啦你

佢幾時係大台呀
九個月都黎緊頭啦
柒少陣好無

兩個都唔揀自然有第3個出現
你咪繼續維穩 睇下你保到泛民幾耐

所以我完全唔知佢「泛民要贏就要停勇武」係做乜

投白票做咩撚，玩左咁多年都未知自己七

一係三毛一係熱狗，咁難明咩

你成個11月訓左？
打完兩場大學戰，跟住就區選
停乜鳩野

白票撚仲未明立法會唔公平就唔可以入個立法會改變個制度，咁唔入個立法會又點樣改變個制度呢，抗爭方法有好多，可以多線發展

你叫啲就輸撚情何以堪

根本邏輯就唔成立，
IF 制度內抗爭 -> 制度外抗爭收皮
由個 因 直接跳過左去 果上面，中間完全空白

你DSE 直接寫個答案出黎都無FULL MARK 啦大佬，完全無PROOF 無立論的過程。

亦都有人話要含撚投，但心諗依家又唔係單議席單票制，你唔洗含掛?
泛民、本土、獨(可能入唔到閘)入面，你點都簡到個本土掛?

選舉凈係得泛民建制？
同埋，兩個都唔揀既結果係建制控制大部分議會，勇武被打壓更勁，成個香港無勇武既立錐之地，然後就到和理非
面對現實啦，香港人就係咁，全民勇武推翻政府係無可能

其實一毛用呢啲招好撚悶

咪就係做唔先要搵其他方法囉
講就緊係容易 況且都冇證據證明以上方法一定成功 而家係有方法就應該試

功能組別一日不除 點選都係無用

即係咁，區選嘅野，泛民大炒40:0都係無用，因為區議會跟本唔會影響到個政府，你地覺得佢地區議會啲動議好有用咩？

你地覺得要盡用手上一票，無錯係啱，但係你諗清楚，直選已經有暗湧，選情亦唔會似11月區選咁激烈，代表連泛民都未必夠票攞晒直選咁多席，咁功能組別一日仲存在，都係啲親中親共派上場，佔議會大多數。

就算俾你泛民，甚至本土做左立法會議員，就唔可以學游B咁玩野，因為你要正正常常宣誓如果唔係又會俾人DQ，跟住你如果正常宣誓，你講嘅野就有法律效力，到時你喺議會入面咪一樣唔可以就「五大訴求」議題作討論，因為阿爺個度一早將「五大訴求」同「港獨」作扣連。

點解仲要咁天真覺得贏左立法會就係「光復香港」？係咪覺得贏左立法會就可以廢除林鄭政府？係咪廢左林鄭就係「光復香港」？咁樣就對得住上前線嘅義士？

你贏左，但係要跟中共個套嚟玩，點睇都唔著數。

所以宜家老美已經擺明姿態幫香港嘅時候，佢地已經將2020普選放入人權法第二階段，亦作為中美貿易協議談判之中，應該趁中共病攞佢命，佢肯定要簽協議。咁香港咪可以喺老美監察之下成為一個真正自治嘅區域，甚至達到你地大中華膠式「永續基本法」囉！點解到依刻都會有人覺得無實際行動「光復香港」？定係真係咁天真等支爆？

如果剩係覺得贏立法會 贏區議會就係贏咗，咁我唯有同梁義士 盧義士 周同學 陳同學講聲對唔住，佢地死得毫無意義。

唔可以只有「光復香港」嘅心，要有埋「時代革命」嘅覺醒，係時候要殺死舊有嘅野。

我問你呀過去廿幾年有冇睇到所有嘢要個立法會呀懵撚 就係你個中央政府唔夠膽所有嘢繞過立法會人哋睇到囉。

利益？當你一個地方無真正公平司法，人哋重會有咩利益呀？ 你睇下而家所有國外公司大量徹出中國就見到你個中國而家係點撚樣啦。 成個國家製造業又唔夠人哋平， 講科技又要去靠偷。

最後咪死死地氣話要尊重知識產權 你估對中國有利益佢仲唔跪喺度奶外國咩。 中國咁撚把炮貿易戰就唔會投降啦， 你估真係講到有寶外國衝住嚟投資。

多謝更正 自膠

日本侵華時日本都係咁諗,自大做多咗比美國打低咗,有話過要低所有警察？係要大量為自由反抗而死做成六四再現比美國武力介入

同意，推

推啦
要靜靜地，全部戰線都拿下

正解，我唔理咩方法，我凈係要贏

唔係要任何人贏 係要建制輸
同區選一樣

有票就一定要投
俗語都有話 唔理黑貓白貓 捉到老鼠就係好貓
無論係街頭抗爭定係攻佔功能組別 能夠達到雙普選 都要試吓去做 唔明點解啲人要屌

班人邏輯係咁：
泛民同本土(有時淨係勇武)對立，所以唔好投泛民
之但係港共會DQ本土，所以無候選人投得過
既然冇人啱投咁不如直頭白票

之但係呢個推論假設
1) 泛民寧願俾建制收皮都會反本土反到底
2) 本土只可以投俾本土候選人

同埋忽略
1) 藍絲一定投建制
2) 建制一定全力打壓本土

另一啲人主張投票會令人變懶唔肯上街，蓄意白票令泛民輸可以迫到啲人變勇武
佢哋假設投票同勇武係mutually exclusive，只要放棄前者，後者就會自動成立，冇諗過可以同時投票兼做勇武，或者有班人無論點迫都做唔到勇武

簡單講，佢哋用泛民當選嘅最壞情況同泛民落選嘅最好情況做比較，營造出"白票好過投泛民"嘅假象
泛民vs本土只係用嚟混淆視聽，隱瞞佢哋唔想俾建制以外嘅人當選嘅意圖

至於功能組別，依家二月尾三月頭到九月選舉得返半年時間
除非冚支剷全黨死清光、美國肯為香港普選同支那開戰、有人偷咗Thanos手套啪手指或者勇武血洗港共政府立法會狗隊全體自行宣佈立國兼頂得住支那百萬老解，否則我睇唔到有咩方法可以迫政府喺半年內廢除功能組別
有巴打提到可以反咗功能組別先，選舉當做backup plan，但我認為兩樣要同時做
宣傳戰可以主宰選舉勝負，文宣、落區、爆對手黑鑊都需要時間
如果去到最後一刻先開始準備，好大機會廢唔到功能組別之餘仲輸埋選舉

推
大家相信咩有用咪去做囉
分化黨死全家啦
一味引起手足互屌

咁又唔得，呢個運動 其中一個要素就係CONNECT
今次要嬴、要一直嬴落中共含撚，唯有CONNECT所有人

兄弟爬山,各自其力
有人認為有議員入到去唔擔心「中共潛規則」嘅,咪即管去搞,不過最好斷六親,潔身自愛,唔好成為傀儡
有人喜歡玩online game同GM打係佢哋嘅趣味,議會戰加油

有得投咪投咗先
好似區議會咁 至少有手足被捕自己人嘅區議員先有資格跟進下，幫得幾多得幾多
兩邊一齊做都得㗎

根本咩方法都要試下

不推不是人！

唔係㗎
所謂帶風向，以前叫"做勢"
成咋五毛係咁吹，班浪漫派同喪志撚附和埋一份，然後又冇人反擊指出問題所在，真係有人會俾個勢呃到以為個個都唔投所以自己都唔投票
(亦有人見個個都做所以覺得自己唔駛做，因為咁所以依家多咗句口號"多你一個真係好多"鼓勵人join埋一份)
你睇個post有唔少真心或者灰心叫人唔好投就知

你頭個幾段的意思即係: 唔好以為區選嬴小小，今次立會就未必，可能輸番轉頭TIM阿。因為咁就唔好出力去選啦?

正常宣誓，入去做實事，比起得把口講應該更實際?
但退一萬步講，依家班立會議員咪一樣咁叫，有比人DQ咩?
美國人權民主法案立左之後，佢地唔敢太明目張膽去DQ啦，USA IS WATCHING YOU。 依家美國就係擺明車馬食緊花生等有位入，你一DQ 咪有位入囉......但乜都唔做其實先等於無位入。

點解到依刻都會有人覺得無實際行動「光復香港」？定係真係咁天真等支爆？我都想問番咁點解你會覺得乜都唔做，任由呢個係一個佢地(CCP)都ENDORSE 的制席入面拎權力抗爭的機會流走係咩玩法?

其他D咩入左第2階段TRADE WAR DEAL阿個D就唔回應，十劃都未有一撇，侵侵連唔連任都成問題。

泛民+建制我唔知
全部都係建制就肯定會打壓手足，仲要係全力冇人阻嗰隻

因為區議會跟本唔會影響到個政府
戇鳩用區議會類比立法會
功能組別一日仲存在，都係啲親中親共派上場，佔議會大多數。
而家咪就係講緊點搶埋個功能組別囉
到時你喺議會入面咪一樣唔可以就「五大訴求」議題作討論，因為阿爺個度一早將「五大訴求」同「港獨」作扣連。
又係戇鳩, 不如你講下五大訴求有邊樣係港獨? 你個阿爺幾時講五大訴求係港獨?
點解仲要咁天真覺得贏左立法會就係「光復香港」？係咪覺得贏左立法會就可以廢除林鄭政府？係咪廢左林鄭就係「光復香港」？咁樣就對得住上前線嘅義士？
邊個講贏立會就係光復香港? 只係要撥亂反正其中一個 step 咋傻閪. 林鄭政府長命 d 定立法會長命 d? 就算淋病落台, 都只係其中一小步. 你有無上前線? 你有咩訴求? 你覺得每個前線都係訴求一樣?
你贏左，但係要跟中共個套嚟玩，點睇都唔著數。
有立法會可以玩法例可以癱瘓政府, 到時你中共唔跪咪自己玩自己果套. 香港人就可以光明正大話香港無民主, 假自由. 無一個公平營商環境. 香港人到時到家下有咩分別? 有咩輸? 無.
佢地已經將2020普選放入人權法第二階段，亦作為中美貿易協議談判之中，應該趁中共病攞佢命，佢肯定要簽協議。
兩者有咩衝突? 你而家搶功能組別, 到時中共跪低全直選. 你怕無得選? 如果傾唔掂, 你無準備搶功能組別, 到時同而家一樣, 你又等多四年?

咩老美見你玩功能組別就代表你認同唔洗全直選, 同左膠諗怕輸民意一撚樣垃圾. 香港人支持加泰, 理大暴大太暴力. 最後人權法咪又係過左. 你自己無用死狗無問題, 大把香港人已經醒覺乜都試. 鳩坐就真係最撚毒. 重有咪撚再消費死人啦, 好撚核突.

關咩事，大量撥款係因為泛民唔開會所以輸，唔關議席唔夠事

又多線發展
泛民莫乃光五大訴求係無真普選，點樣多線發展？

推唔到 勇武靜咗 咁和理非咪更加要活躍啲

跟進係咪解一齊踩多兩腳？

好吧

咪話左你聽泛民係必要時係會對抗手足，七月一號咁快唔記得？

樓豬睇開白兵？

咁叫同一陣線？
無去遊行都睇下 live?

推依個
btw小心又有五毛分化撚搞串個party

你依個方案，得好少喺到屌嘅人講得出，其他多數都淨係鳩屌，淨係識講全民勇武

成撚日唔開會
過半都無撚用啦
我仲未計唔投票投錯票，支持政府起智能燈柱個 d

屌泛民支持起智能燈柱個 d 係咪五毛？

係咪啱啱出冊？由612開始中共甚至全國都吹緊風話五大訴求係顏色革命，港獨色彩，你仲夠膽話我on9
用法例癱瘓政府，宜家香港行政主導，你真係諗住法治係有險可守？over my dead body？

最天真係話要搶功能組別，最好漁農業，工商業佔多數界別都係黃絲啦好未？

根本由頭到尾都無叫人投白票 射落海，剩係話立法會一日功能組別不除，都唔叫雙普選，你宜家投只係一個民意嘅反映，根本無改變到個現況。泛民玩多兩玩，你覺得佢地會咁配合我地咩？今次佢地最多唔同我地割席咋！佢地幫過啲乜嘢？

你話有無上前線？我不如問返你五大訴求最重要個樣「雙普選」係咩先啦

根本依個方案好有用

咁我反對起智能燈柱係五毛
定還是支持泛民起智能燈柱先係五毛？

令選舉進行唔到等於叫藍絲唔好投
依半年你用緊咩手法？咁都要教？

泛民會用關係法做籌碼？

班五毛/真心膠成日話"投票得，咁加入狗隊支共都得"
狗隊同支共都係獨裁系統，頂頭大佬話哂事再一層層咁壓落嚟，底下細粒要求存只能夠改變自己同流合污，唔變就被發現被踢出組織甚至被purge
同選舉完全係兩回事都可以拉埋一齊講

各路手足爭取既人權法, 國際目光係好大既game changer.

其實玩輸打贏路線 後期 就可以叫救命 話冇民主自由, 美國制裁.
而假設前期就俾中共屈機到左個點, 其實可以"考慮"轉玩罷投 擺姿態既.
咁樣先夠原因同情緒做到. 現時氣氛有少少難說服人玩zero sum game. 行住輸打贏要先?

你覺得佢地會咁配合我地咩？今次佢地最多唔同我地割席咋！

呢8個月睇到明顯唔係事實啦，理大解圍佢地都有份幫手架........
佢地的確有所進步，當然你可以叫佢地做得好D

泛民信唔過的，但喺本土未成熟嘅時候，香港人都係逼住含淚投票至少自己個良心好過啲，唔好直接俾泛民一舖清袋咁解

真係有心幫拖嘅泛民得小貓幾隻，除左鄺仔、許智峯，其他都係偽君子

好老實，智慧燈柱呢樣野其實本身係無問題，係用個班仆街的問題.....
當時社會都有小小討論，但OVERALL爭議真係唔大

*希望唔好俾泛民建制一舖清袋咁解

吹緊 問你你個阿爺有無講五大訴求係港獨呀, 大陸閪點諗關我撚事咩.
立法會原來癱瘓唔到政府 你又今日先放出黎? 識唔識用 Google?
" 香港 政府 停擺 立法會 " 你睇下你個政府鳩叫緊咩野啦
原來搶就要全部搶晒先得, 過半數叫搶唔到. 既然一定搶唔到咁呢個 Topic 你就唔會吠埋一份啦. 有無用, 癱唔癱瘓到政府都唔會發生, 點 over your dead body?

你覺得泛民係一個會員制既組織? 你查下字典咩叫 " 泛 " 先啦. 家下目的唔係泛民贏, 係要建制輸失去作用. 佢配唔配合你咪又係估? 垃圾泛民無幫就過撚左送中啦懵撚

我係問你有無上前線呀, 你就先收割人頭講到你講既就係前線要既. 雙普選係咪要政改呀? 政改洗唔洗經立法會呀? 好啦, 政府話我推雙普選方案, 之後立法會功能組別唔過, 佢大條道理話你民意唔贊成, 你又點呀?

人地就有晒 Step 點逐步光復香港, 你就全部吉既.

兄弟爬山 我投白票

其實有時覺得連登仔都幾無敵，

總之一句小心五毛分化撚就站在道德高地了

講緊你依啲成日喺到屌到乜撚都冇用，只有全民勇武先有用
鬼唔知呀媽係女人？但係做唔做到先得架
日鳩日好似怨婦咁屌又好有用？一於放棄曬所有議席喇，淨係勇武喇yeah

你唔揀，建制同藍絲質你食爛橙，仲要係最爛嗰個

某一D又真係比較老，唔太岩上前線

新個一輩出得都有出黎，區軒、鄺仔、許智峯、飛機師，陳沛然有去做FA
就算連DEAD BODY都10月前都經常出去，帶埋個議助直播GE
毛E其實一直有去探手足ETC....

BTW，梁耀忠真係咪撚再出黎選，火撚滾

唉，大家討論咪算，屈毛、叫人熱狗並唔係一件好事囉，一件撻出黎其實佢只係唔想討論

其實有討論先會令件事做得更好，但我都希望大家反對之餘不如講下泛民點先會比到信心本土派

所以覺得隔離貼叫泛民作三大承諾係好嘅，不過承唔承諾到就係另一回事

即係覺得監控市民係無問題，咁第日你係咪會話 23 條呢樣野其實本身係無問題，係用個班仆街既問題？

今次唔食 下次自然有個靚橙出黎

AGREE

NONONO，智慧燈柱本身的用法並唔係用黎監控

- 用黎放WIFI比人用
- REAL TIME MON住車流量阿
- DETECT 道路車外，然後，出救護車
之類的功用，可惜，乜野去到共狗手上都會變質

泛民就必要時
建制就全天候

點解仲有班傻鳩覺得泛民鳩屎所以我要比保皇狗贏

明知去到共狗手上會變質你又贊成？
咁係咪警犬買裝甲車係為左除暴安良又投贊成票，到時拎黎殺手足，就又 post 可惜，乜去到共狗手上都會變質？

建制肯定唔係同一陣線，唔駛睇live都知
你唔係以為泛民選唔到嗰啲議席就會自動當成反建制票呀嘩？

利申：本土>泛民>>>>>>白票/建制

呢日係全天候定必要時？

係啊去到共狗手上會變質
所以咪唔比保共狗贏功能組別
所以咪要攻

定你覺得泛民既票係一定係反對票？

睇下投票紀錄啦

莫乃光攻左，五大訴求都變左質啦

杯葛選舉個個坐喺屋企打飛機幻想全民勇武阻到選舉？
定係你已經買定炸藥諗住學Guy Fawkes炸國會咁炸柒票站政總同立法會？

要預視未來，談何容易呢.......
上面都講左當時的社會討論都小，唔好講反彈啦

個橙邊度嚟？佛袓俾？
呢屆港共建制坐正質你一世食爛橙都仲得

你不如講吓邊日建制有幫手足？

淨係識話冇用 又唔講點先有用 點破局

我唔會攞你個泛民"唔一定係反對票"去換建制"一定唔係反對票"
淨係識講泛民對手足唔好，建制對手足做咗幾多十倍仆街嘢又唔見你提？

次次都咁講架啦 咪搞到依家含撚食爛橙囉

2020年啦熱狗，個時夠大批香港人屌本民前暴徒啦
熱衛兵可唔可以進化下？
講到唔夠講就會拎張14，16 D新聞屌人繼續販民
你唔好拎返司徒華出黎講

算啦，班熱衛兵最叻就拎返2014 2016 D舊野黎講
仲衰撚過藍屍

以前個個政治冷感，投票率低咪即係變相杯葛囉
結果點？大部分議席都俾建制食咗，泛民又冇人mon住咪hea做白逗人工變爛橙

難得今屆多咗人留意政治，有人識講要mon住班議員，你堆白票撚又叫人唔好投，唔搞到立法會一地建制爛橙唔安樂
票站立法會你又唔炸，咁你係咪諗住縮返屋企打飛機幻想咩都唔投就會有個靚橙喺個天度跌落嚟？

算啦，呢班怨婦只係一班政治失敗者黎
佢地16年立會收皮後就一直屌哂全世界老母
其他人做乜撚都錯
勇武又屌人送頭
和理非又屌人無用
做好自己，兄弟爬山就得，佢地一唔夠人講就轉移視線，話飯民點點點又好好咩

人權法係支持咋
睇清楚人地寫乜先啦

我就係唔投泛民 無話投白票 唔洗屈定先
本土出黎 只要佢同泛民無關我全力支持

係香港杯葛大選既後果就係反對派永不超生

算鳩數啦，當年天琦出黎選咪又係屈泛民化
講到本土出黎選你班人就一定會撐咁

所以香港依加未回歸返以前和理非果套
個個坐係屋企打飛機幻想可以贏到功能組別，又覺得贏到功能組別就可以奪權，如果個制度真係容許你咁做，即係代表個制度已經足夠民主？因為你有方法奪權呀嘛，咁點解當初我哋要反抗？

/方案提及香港的政改進程，希望確保香港選民可以有權利透過普選選出行政長官和所有立法會議員。草案內容明確指出，會支持香港建立一個「真正民主選項」，即是香港選民可以「自由和公平地提名及投票」，並在2020年能夠公開直接選出全體立法會議員及行政長官；/
人地都講到明係支持普選立會
我唔明點解要進攻功能組別
同埋呢個plan點都好過進攻功能組別啦下話
你估7個人組工會果啲少數派唔識做?

but WHY?????
先來用錯詞，呢個唔係大選
同埋我完全唔明你前後嘅邏輯點樣嚟

你真係算鳩數啦 邊有人話佢係泛民
你隻泛民打手想黑埋梁天琦

而家啲黃ytber 處境同5年前梁游好似

唯一分別係啲ytber 大多都夠硬靜

對家玩同一招，五年冇變，連登仔樂於幸災樂禍

同完搞大丁班五毛嘈完，而家又肥蛙，明明我就唔識佢地

本來都未必投，
但柒頭駱胃零講到一定咁實牙實齒，
打到佢塊面啪啪聲係必須中既必須
屌你老母睇小我地黃圈

你老母就泛民打手
當初就係班熱狗係度屌天琦參選泛民化呀
咪扮撚哂野，抹黑本土第一個係泛民狗，第二個就係熱狗呀

支持=保證你有？

屌手足講得好好

所以唔要泛民好合理 但係你就叫人投泛民 你UP緊咩

沒錯呢個plan唔一定有普選
但起碼香港普選同美國利益一致先
另外第二階段貿易戰，廢香港獨立關稅區同香港關係法係美國同中共討價還價有力嘅籌碼
所以我會話呢個plan贏面會大過玩功能組別

睇大家點論述啦。如果我從結果/成本論述嘅話，首先我唔投=保皇輕鬆當選；其次投票低成本，所以我會投。
要show 到俾人睇冇人endorse個體制就要所有人/大部分人boycott個體制。首先呢點好難，其次港共will give no shit，而同時保皇贏選舉，我唔覺得係個好嘅做法。
投/唔投都會有自己一套合理嘅論述，只係每個人信嘅前設唔同所以會傾向相信唔同嘅論述姐。

首先本身呢場選舉已經唔fair，對面係明目張膽舞弊
無論點都有大量（係大量）既鐵票，姐係個選舉本身已經有一定量既投票率，做唔到杯葛到呢個選舉無認受性既場面（你唔投可能被投埋添）

第二呢個政府同親政府政黨係新一次選舉拎到大多數議席既話，係明面上就係佢地拎到大多數民意，你同人講杯葛，但個投票率一黎唔低（可能仲包埋你無投個票都比人投埋），二黎親政府係大比數，你覺得人地會點諗，同人講港共舞弊？你覺得外國會唔會理你先

知唔知點樣令佢搞唔成？洗唔洗教？8個月啦喎

我主張本土>泛民咁簡單既都唔明？
Ching去驗下腦啦

11月講到依家啦，要建制輸呀
唔好咁撚柒啦好無

推呢個

其實係講緊plan b黎
成班人講到好似準備下功能組別就會美國比埋直選都要選返功能組別咁
如果唔包有，到無個時先黎準備？
輸到趴係度啦

Ching心水清

推, 講得O岩

有話選泛民入去咩，spin撚完未
講緊選同唔選呀

得泛民同建制你揀咩屌

當年 DQ 都有成萬人係西環挖磚
可以做就做，唔好做乜都屌

你覺得佢會唔會搞唔成呀啦
佢開兩三個鐘票站已經夠做

屌真係好撚煩 仲唔認係泛民打手
每區出個本土 新人又好乜人都好 總之唔要泛民

即然香港人做唔到，咁唯有玩功能組別玩多幾廿年

推..

算啦，智力有問題就認啦
叫人投本土，投到無野好投先好投泛民都唔益建制就屈泛民打手
返去搵國師取暖啦

姐係建制都好，唔要泛民就得，係咪咁既意思呀

你都係解決唔到比建制拎哂議席個問題
凈係批評又無解決方法

實情你知唔知道功能組別係行公司票 唔係一人一票

第二警察只係阻礙 唔係終點 唔係叫你乜鳩對準政權
而係有咩行動對港共政權 有威脅 有阻嚇力

事實係區選後 香港人都決定體制內抗爭

Each time you vote you support the process

同埋唔係我地搞佢地就搞唔成，佢重狗係個站開兩三個鐘已經夠哂藉口做哂票啦

我提出左，但你話香港人做唔到，而我又認同嘅，所以唯有玩和理非路線玩到香港人肯革命為止

成日比對家利用你地D "骨氣" "風骨" "清高"...etc, 叫你地放棄呢樣呢益, 放棄個樣權力

Sorry get錯
其實真係好無耐
香港人咁耐以黎都係咁

打錯字

呢D 正正係浪漫主義同教條主義

毛澤東當年都高呼蔣委員長萬歲

盲既唔好覆啦

戇鳩就唔好上連登啦

理得佢

推。

我講緊要阻選舉進行呀盲毛

陣黎話要監察泛民個post睇著佢半個鐘升200正評
應該係目前五毛大隊重點推廣既post

今晚連登咩事？
一個正常人都五
白票五毛反而可以係咁玩爛晒連登都無人理

一個正常人都無*

依張係00：40

00：52

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

我自己咁睇，雖然成日講2020立法會全面直選，但客觀嚟講未見到實踐方法。(1)體制外街頭抗爭受嚴重打壓，濫暴濫捕成風，武力不對等令整個形勢膠著，難以有突破性發展(*注意咁唔代表放棄抗爭)；(2)另外最多人講美國民主及人權法案，雖則條文寫明2020普選立法會，但連點執行都仲未清楚、未有案例參考，再加上極權無賴之下，我相信普遍人都覺得呢條法案仍然係好虛無，亦都對法案阻嚇力存疑。

我地一直處於劣勢，要扭轉的話無可能坐以待斃，因為對家日日都諗緊點對付我地一定要諗其他方法應對，跟遊戲規則搶攻立法會係其中一個。沒錯，功能組別係不公，但體制外抗爭膠著同法案執行存疑嘅前提之下，呢個係無可奈何嘅選擇。

反之，唔投/投白票/投對家玩焦土等我會視為最不智、坐以待斃。白票喺極權之下只有象徵意義，上屆都唔show你，更何況係變本加厲嘅極權？

其實有啲不解點解支持攬炒嘅人會反對今次選舉如果想相信制度嘅人醒覺，最佳方法就係要佢地見棺材最理想係民主派佔多數，加快逼使老共出手破壞制度，要將成個腐敗制度挖出嚟比全世界觀賞，一齊無面攬炒

希望多啲手足一齊討論或者如果認同、有共識嘅話，就應該立即行動組織各個界別

...點解搶功能組別會等同冇參與制度外抗爭？
咁如果宣誓效忠支那咁樣又係奶共喇喎?

覺得有用咪做
反正投白票都唔會有改變
洗乜理其他人

香港未成功光復，仲post啲垃圾野

失去理性
對抗暴有咩幫助

冇可能咁順，但必能給共產黨壓力先係重點。減少佢合法出牌，要佢做事讓幾分，更甚要佢兵行險著出大錯，再做大佢。

短期內你冇可能普選，但保本還可以，有曾蔭權做特首，相對黎講已經好過689多多聲。

我睇tw，真係有人信架，不過唔多。
有時搞到個人心煩，點解d人咁硬頸。

功能組別唔係要做生意/專業人士先有資格咩，呢班人智商和邏輯判斷力有冇咁低？

聽左好耐，我都講到口臭，d人好唔現實，硬頸轉牛角尖。
但唔辯論幾句的話 又驚有人信。

[2020立法會選舉] 要有定心理準備，今屆選舉前後有DQ外，會有參選人投票日前被捕、被判刑、失議席

駱惠寧既然開到聲屌立法會過半數係搶管治權，一定要以身犯險挑戰，要做到過半數等老共出手玩搬票箱、什至解散立法會，我就係要一定無面、加速攬炒都係贏